【內含HEHE】我找不到打Ｊ的空間

故事簡簡簡簡簡介：
狹小的都市佈滿眼睛，想打個Ｊ也得偷偷摸摸、閃閃縮縮。到底哪裡，才有可以讓人放心打Ｊ的空間？

Chapter One
「好想打Ｊ。」

「好想打Ｊ。」這是我醒來後的第一個念頭。

也許是因為昨晚做了個春夢吧，我發現自己的內褲很緊繃，把我勒得很緊，真想把擠在裡面的給釋放出來。

然而，躺臥在雙層床下層的我不敢輕舉妄動，畢竟我的妹妹就睡在上格床，動作稍大，或稍有不慎弄了些什麼聲音，都有機會把她吵醒。

萬一全速前進時，妹妹從上格床探頭一看，被她看到我的全相，那就尷尬死了。以她的性格，我敢肯定她不會裝作看不見然後默默回去睡，而是大吼，罵我噁心，罵我變態，罵我髒。而以她的聲浪，我也能肯定會引來爸媽的注意，一起衝進來看看發生些什麼事。

但，我實在沒辦法忍了。

於是我悄悄下床，踮著腳去取擱在書桌上的手機，再小心翼翼地爬回到被窩裡把睡褲脫掉，然後打開了手機，戴上了耳筒。握在我手裡的手機，播放著兩個星期前偷偷用電腦下載的ＡＶ，另一隻手則在被窩裡反覆上下磨擦，卻又不能磨擦得過份激烈，以免床會搖晃，驚動妹妹。

「吱呀」。

上格床好像有動靜。

我提高警覺性，把影片暫停，並脫掉了一邊耳筒。

耳朵仔細地、留心地，注意空氣的流動。而身體的觸感也同樣謹慎地、警惕地，透過床褥和床架，感受上格床的一舉一動。

似乎靜止了。

好吧，繼續。

「進化吧，迷你龍！」我心裡吶喊。

手拉開了拘束的內褲，讓龍精虎猛的巨龍蹦跳出來。我用拇指摩擦濕潤的龍口，知道它正蓄勢待發，而手機正在播放的影片，亦剛好到達高潮。

摩打手加速，巨龍準備大爆發！

啊────────────────────

「啪」！

上格床傳出一聲巨響，嚇得巨龍一瞬間收縮了。

那應該是妹妹狠狠拍打了床褥一下的聲音。是不是我與巨龍的互動過份激烈，令床晃動了而不自知？

「吱呀、吱呀」。

我感覺到床的搖動，妹妹大概已經睡醒，準備下床。

我馬上關掉手機，把畏縮的迷你龍藏好，擺出一個睡夢正酣的姿勢。

「咚、咚、咚」。

妹妹爬下樓梯的聲音。

「嗒、嗒、嗒、咿」。

她穿上拖鞋，離開了房間。房內回復寂靜。

好吧，繼續。

「進化吧，迷你龍！」我心裡再次吶喊。

然而迷你龍無法馬上進化成巨龍，需要花時間重新培育。

因為妹妹會隨時回房間的關係，我不敢冒險再打開手機看影片，索性閉著眼睛回味昨晚做過的春夢，然後施展渾身解數，親手將迷你龍作育成才。

「咿」。

FUCK！

1.2

「咿」。

FUCK！

在妹妹開門的一刻，我緊急煞停了巨龍育成計劃，被窩裡握著尚未完成進化的迷你龍，不敢輕舉妄動，面上的表情也得控制好，需要表現祥和，以掩飾心裡的激昂和緊張。

我聽到妹妹躡手躡腳的在書桌那邊擾攘了好一會才離開房間，大概是收拾筆記上學吧？妹妹是個芳華正盛的大學生，雖說沒有驕人的身材，但總算青春可人。記得有一次她忘記把儲存了演講簡報的USB帶回學校，於是拜託休假的我速遞給她，到達學校才發現跟她一組的都是男生，而且她坐在男生群中的時候，我差點認不出那是我妹妹──她居然會夾著腿坐！坐姿多麼的斯文！平常她在房間看書都會把腿擱在書桌上，在客廳坐在沙發看電視的時候還會把腿張得很開很開，但她在學校居然會夾著腿坐！

看著那幾個繞著她轉的懵懂男生，我多想直接告訴他們：「喂，我個妹成日除完啲bra亂咁擺，好恐怖」，但我可不想命喪學校，所以作罷。

妹妹上學去了，在我出門上班之前，這個房間就是我的私人空間。

我張開眼睛，往書桌那邊望去，果然見到妹妹脫掉的胸罩就晾在椅背上。我猜，她剛才大概就站在我床邊換衣服。

我再看看書桌上的鐘，距離我應該起床上班的時間還有五分鐘，也大概夠我草率地打個Ｊ吧。

於是我又閉上眼睛，回憶著那個春夢，而培育巨龍的那隻手，正全速前進。

啊────────────────────

「咿」。

Ｆ、Ｕ、Ｃ、Ｋ！

「石嘉俊，仲唔起身？唔使返工？」

是媽媽。

她話也不多說半句，馬上就把我的被子扯走！

這回媽媽豈不是會把我看光光？

那怎麼辦？以後我顏面何存？

才沒有。

我早就料到她會有此一著，於是計算過距離出門上班的剩餘時間以及喚醒巨龍的進度後，我決定放棄打Ｊ計劃，把進化失敗的迷你龍收回內褲裡，穿回睡褲，依依不捨地多賴床幾分鐘。

然後媽媽連門都不敲就闖進來，二話不說就扯開我的被子喚我起床，都在我的預料之內。

只是，我同時預料到，今天恐怕又無法打Ｊ了。

1.3

「靜音車廂設於第一及第八卡──」

地鐵有靜音車廂，聽說日本那邊的鐵路還有女性專用車廂。如果，能夠有打Ｊ專用車廂就好了，那麼前往上班的路上，可以瘋狂打Ｊ，下班回家的途上，可以再來一發。

我上一次打Ｊ，已經是兩個星期前的事了，而且是趁妹妹未起床偷偷地在被窩裡草草了事。在被窩裡打Ｊ並不舒服，一來沒辦法看到自己ＪＪ的狀態，二來會擔心把被單弄髒，加上有妹妹存在於同一房間裡，更令人提心吊膽。於是，打Ｊ只能草率地打，匆匆完事。

爸爸是地盤工人，上班時間不定時，而媽媽是全職家庭主婦，長踞家中。所以家裡每時每刻都有人，我根本沒有多少機會能夠自己一個人獨處。

我們一家四口住在一個兩房公屋單位，我跟妹妹同住一間房，同睡一張床，只是分別睡在上下格床。我們家裡有一個規定，就是無論有什麼事都不准鎖門，因為妹妹唸中學的時候曾經把自己反鎖在睡房內割腕自殺，所以往後我們誰都不得鎖門。沒錯，就連上廁所也不准鎖門，用太久的話，媽媽又會直接開門衝進來。

其實需要個人空間的不只是我，妹妹亦同樣有這個需要，所以當她考上大學之後，她跑去申請學校宿舍。但後來不曉得是什麼原因，申請失敗了，她每天放學後也就只得沮喪地回家，或有時候躲在女同學的宿舍房間裡過夜。

妹妹和我都不太願意留在家裡，主要是因為無自由。家裡的管教實在太嚴厲了，我和妹妹都已經是成人，睡房裡還是不能放置電腦，要用電腦就得去客廳在眾目睽睽之下使用。媽媽說那是為了監察我們用電腦的情況。

拜託，我們又不是幾歲小孩子，十八禁的網站我們都已經能夠光明正大的點進去啊！十七歲半鬼鬼祟祟戰戰兢兢生怕被人發現自己瀏覽十八禁網站的那段日子早就過去了，我們現在都可以理直氣壯直截了當問心無愧的把「我已年滿十八歲」狠狠點下去。真不曉得媽媽還要監察個什麼鬼。

lm

沖涼打咪得囉

利申：衝入黎諗住睇hehe點知仲未有

多謝支持

沖涼打會淋熄晒啲火
Hehe嘅對象將會喺第二章登場

1.4

而且電腦放在客廳實在太不方便了，莫說我要用它來下載一些影片或瀏覽一些網站，妹妹要做功課也不容易專注，畢竟在她背後媽媽會不斷走來走去以監視妹妹用電腦的情況，還有因工作而聽力受損的爸爸把電視開得很大聲之類。

不過妹妹也快脫離苦海了，因為媽媽答應她，若她順利升上大學二年級，就會買一台筆記型電腦給她。雖然知道媽媽有這個決定的原因，是因為妹妹長時間佔用電腦做功課，害她無法上網追看韓劇。但，管她的，妹妹還是很雀躍地對我說，她終於能夠有一點屬於自己的私人空間了。

唉，那我的呢？

我坐在鐵路車廂中，任由顛簸的列車把我搖晃。

坐在我對面是一個稚嫩的女孩子，一頭染成淺啡色的長髮，化了點妝，穿著明顯修短了的校裙。

還穿著校服的人總是青春。

無心向學的我，唸完中學之後就出來工作了，以我的學歷和經驗，只能在一間小型的日本餐廳當個小侍應生，薪金不多，只能給家裡少許家用，剩餘的僅僅勉強夠我糊口，根本沒有儲蓄的空間。

換言之，我根本沒有搬離家的能力。

我毫無焦點的目光落在女學生的臉上，剛好她的眼睛對到了我的。我瞄到她向我微微一笑，然後把腿張開。

我站起來了——這不是比喻，我是真的站起來了，然後往另一個車廂走去。

這些誘惑我不得不避免，萬一被挑起了性慾，卻找不到任何可以讓我解決的空間，結果有Ｊ打不得，那感覺實在太令人焦躁。

現在只能寄望妹妹畢業後能夠往上流，有足夠的能力在外面築自己的窩，那麼我就可以獨佔現在的房間，擁有屬於自己的空間，小小的空間，起碼不必再瑟縮在被窩裡做自己的事。

---第一章完---

如果出得快D就好

會盡力keep住每晚更新

多謝支持

Chapter Two
「我叫家安。」

對於一個小小侍應生來說，該希望餐廳生意好，還是清閒一點好？我的思緒陷入了兩難。

餐廳客似雲來，侍應就手忙腳亂，整段午飯時間完全沒有稍作歇息的機會；餐廳生意淡薄，侍應樂得清閒，但隨時因為生意差、收支失衡而導致飯碗不保。

我把手肘放在大腿上，雙手托著頭，專注地沉思著。

「噗通」。

重物墜落水中的清脆聲音。

我在大便。在餐廳裡這個狹小又堆滿雜物而且非常骯髒的廁所裡大便。

順便思考。

我在一間小型的日本餐廳工作。餐廳位於商業區，基本上平日午飯時段都座無虛席。餐廳雖小，但也勉強能容納約三十名食客，另外還有一間VIP房，最多可以坐十名客人。

換言之，餐廳最高峰的時候，可以坐到滿滿的四十名食客。然而，這裡就只有這麼一間小小的、男女共用的廁所，而裡面則只有一個孤單的馬桶。一個馬桶，同時招呼四十名客人，還有十名員工，年中無休，其實很可憐。

就跟那些拍百人斬的AV女優一樣可憐。

然而除了可憐之外，老實說，還很髒。

連續讓十幾個、幾十個、一百個人上，而每個人都會在裡面留下些什麼，別說裡面的主人翁，也別說用看的，光用想的我也受不了了。

所以那些百人斬的影片，我看了都想吐。對我來說它們跟那些玩屎玩尿的屬於同一個層次，用「噁心」兩個字也無法切合地形容，應該要說——

「好撚噁心。」

對，這句就是我用來形容餐廳馬桶的說話，也是我準備大便前對著馬桶於心底裡喊的一句話。

jm9

2.2

戴上口罩，戴起手套，我把廁板徹底清潔了一趟，之後還舖上了廁紙，並在馬桶裡水平線上放幾張廁紙，以防「噗通」時廁所水濺起水花，沾濕我的屁股。

完成清潔程序後，我才放心坐下辦公，順便思考上面提及過的問題。

還有——要不要打Ｊ？反正早上本來想要打的，但奈何處處阻滯，到現在還是打不成。

於是我拿出手機，戴上耳筒，然後撥弄著我的迷你龍。但無論我如何撥弄它，它偏偏喚不醒，依然垂頭喪氣，依然那麼迷你。

「噗通」。

發霉的空氣滲雜大便的臭味，再加上左右雜亂的環境，泯滅了我打Ｊ的雄心。

我氣餒的關掉影片，把迷你龍的龍頭按回兩腿之間。

「嘭嘭嘭」！

嚇到冒出頭來的大便都馬上縮回去的敲門聲。

「邊個喺裡面啊？搞咁耐！」是同事家琪。

家琪是餐廳的資深侍應。說是資深，但其實她在這家餐廳只工作了大概三年的時間，不過已經足夠讓她成為除了餐廳的兩個經理之外，在這裡工作最久的員工了。對比起只有不足半年年資的我來說，她是名副其實的前輩，也就是俗稱的「老屎忽」，以為自己做什麼都有特權的老屎忽。

對了，她那三年的年資，還包括了剛剛放完的十個星期產假。

「痾緊屎啊。」我喊。

「你有冇搞錯啊，石嘉俊，我要泵奶啊！」

「得得得，依家抿屎，好快出嚟！」

「你黐線啦，咁撚臭，我啲奶要泵俾個仔飲架！算喇，我去休息室泵！」

這樣我就能夠順利地開罪其他同事了。平常同事們休息時間都會在餐廳卡位找張沙發躺臥稍睡片刻，但正好餐廳老闆的兒子安少打算包起整間餐廳來為女朋友慶祝生日，於是今天特意過來視察場地和討論佈置安排等，所以同事們在經理的威逼下只得躲到幽暗的休息室裡打盹。如今家琪要進去擠奶，肯定得把他們都先趕出來，而佔用了廁所來大便的我自然就成為了罪魁禍首。

雖然家琪不需要我把廁所讓出來，但我還是不好意思繼續佔用，所以加速拉完就出去了。

誰知道，一打開廁所門，就見到女經理將雙臂疊在胸前、靠著牆而立，一臉生人勿近的模樣。

Lm

Thanks

2.3

「經理。」我恭敬地向她點頭示好。

「你痾完屎咁臭，叫人點去啊？」經理撐大喉嚨

肯定是家琪在經理面前打小報告。在這間餐廳工作的人雖然貌似融洽，但面和心不和，沒有人會視這裡為自己的第二個家，也沒有人會把同事看成自己的家人。所以這裡的職員撞在一起總會擦出火花——不是有默契的那種火花，而是讓人氣到火大的那種火花。

「我講過幾多次，餐廳廁所係唔、准、用、嚟、痾、屎！要痾就去隔、離、個、公、廁、痾！餐廳只係得一個廁所，你霸住嚟痾屎，導致到其他人冇得用，你覺唔覺得自己好、自、私？而且你仲要痾、咁、耐！等到其他同事——」

其實，我逗留在廁所的時間，不多於五分鐘。

徹底清潔廁板大概花了兩分鐘，然後認真坐下大便用了大概一分半鐘，當中包括考慮打Ｊ的時間，而最後被家琪騷擾到極速拉完清潔屁股約花了一分鐘，前後佔領了廁所不到五分鐘。

我卻像犯了彌天大罪一樣，被女經理罵個狗血淋頭。

經過員工休息室，緊閉的木門上貼著「媽媽時間」四個大字。我嘆了一口氣，感慨無法在上面貼上寫著「打Ｊ時間」的告示，爭奪讓我解決需要的空間與權利。

自從家琪懷孕，在餐廳女經理的眼中，她便擁有了特權。女經理說，餐廳實行家庭有善政策，所以懷孕或剛生育的同事擁有休息室和廁所的優先使用權，以解決其需要。拜託，我也有需要啊！雖然我不會懷孕，但大便和打Ｊ都是我的生理需要啊，怎麼就不對我友善一下呢？

走到餐廳店面，男經理正忙著招呼穿著一身筆挺藍色西裝的安少。看到經理卑躬屈膝向強權賣笑的樣子，我發誓不要成為那樣虛偽、為五斗米而折腰的人。

因為我而被家琪從休息室趕出來的同事們都坐得端正，卻又一臉吃了屎的模樣，用手機偷看連續劇的女同事忘了帶耳筒，不敢調高手機聲浪的她只得無奈地看默劇。

我不要成為畏懼強權的人，現在是我們的休息時間，我管他是老闆兒子還是英國首相到訪，休息時間我就是王！於是我找個位置坐下，把手機開到最大聲，玩著鯉魚王育成計劃的遊戲。

「喂，你唔係啊嘛……」同事家聰走過來好言相勸，「熄咗個聲佢啦，周老闆個仔嚟咗，你唔俾面以後路都冇得你行啊……」

這個故事有些少可愛

Thanks
希望大家會鍾意

見到hehe即禁入嚟

睇嚟大家都好鍾意hehe故

2.4

「喂，你唔係啊嘛……」同事家聰走過來好言相勸，「熄咗個聲佢啦，周老闆個仔嚟咗，你唔俾面以後路都冇得你行啊……」

「依家係落場時間喎，我緊係要休息吓啦，晚市冇精神做嘢點算？做老闆唔係唔識咁諗啊嘛？」我反問。

「唔係安少唔識咁諗，係經理唔識咁諗……安少。」家聰突然恭敬地站起來，原來是安少在我們不注意的情況下走過來了。

面帶微笑的安少對家聰點點頭，家聰就落荒而逃了。或許老闆兒子這個身份始終太嚇人。

「鯉魚王育成計劃！依隻game我都有玩喎！」安少坐到我旁邊，把頭靠過來看我的手機畫面，「你養到第幾代？」

「三十一。」

「我二十八，大家差唔多。你有冇買到噴火龍？會出正嘢喎。」

「買唔起啦，咁貴。」

「課金嘛，我連卡比獸都買埋喇。」

安少，你有錢，當然可以課金，我這種窮人可不一樣。

「你條魚叫咩名？」

「多舊魚。」

「我嗰條叫女朋友，哈哈！」安少把自己的手機遞給我，雀躍地向我展示他的遊戲截圖，「俾比比鳥捉走會話：『女朋友被抓走，消失不見了！』，仲有升level嗰陣——『女朋友變成偏大的體型』，笑死我！」

我偷瞄了安少一眼，他竟然笑到差點飆淚了。雖然他每次來到餐廳大家都對他恭恭敬敬，但這一刻我倒覺得他很平易近人，不會刻意在別人面前掩飾自己的真性情。

「除咗俾比比鳥捉走，條魚仲可以點死架？」他問我，好像一瞬間就跟我混熟了似的。

「我試過俾霹靂彈炸死。」

「哈哈，我都試過一次。」

「聽講可以進化做鯉魚龍。」

「真係？點進化？」

「好似話狂篤自己條魚，我未試過。」

「哈哈，遲啲試吓先。」安少說，「By the way，你叫咩名？」

「我叫嘉俊。」

「俊？邊撚度俊啊？睇過？」——每次當我報上自己的名字，一般人都會這樣回應，但安少沒有。他默唸我的名字幾次，似乎是很認真地想記住我的名字。

「我叫家安。」安少說。

「安少。」我喊他。

「叫我家安啦，嘉俊。」他莞爾，露出一排潔白的牙齒。

迷姦太子爺

快出快出 hehe

點睇都係俾太子爺上啦

btw加速

唔錯

文呢

感謝支持

馬上來馬上來

2.5

「嘉俊。」翌日的午飯時段，正準備捧餐上菜的我被男經理叫住了，「安少喺VIP房，指明要你serve佢。」

「但係我——」我舉了舉手中捧著的兩碗親子丼。

「得啦，我嚟，等我嚟。」經理面如死灰，無奈地接過我手中的兩碗飯。

我心裡卻笑得開懷。

餐廳的貴賓一向由男經理負責招呼，尤其是當安少或老闆來用餐的時候，男經理淋漓盡致地表現出太監侍候皇帝時的那種卑微和唯命是從，頭都不敢抬起來，連腰都保持著九十度彎曲的狀態。男經理從來不讓我們一般的侍應生招呼老闆和安少，我們只有上菜和收盤子的份兒，因為他說整間餐廳只有他夠資格招呼這些重要人物。也對，看他在安少面前的一舉一動，這裡就只有他有潛質成為現代大太監。

但今天安少卻點名要我去招呼他，男經理這回可是在全餐廳上下員工面前丟臉了。

走進VIP房之前，我提醒自己千萬別要成為安少身邊的小太監，要做就得做個御前侍衛，或者是他的小書僮，多有大志。

「安少，有咩幫到你？」拉開VIP房的趟門，裡面就只有安少自己一個。他還是穿著昨天那一套藍色西裝，裡面搭了一件白襯衫，手裡握著的手機正顯示鯉魚王育成計劃的遊戲畫面。

「喂，嘉俊，都話叫我家安囉。」

「家安，點啊？想食咩？」我努力試著把安少當作朋輩去招待。

「我想要個鰻魚飯。」

「飲唔飲嘢？」

「飲茶得喇。」

「ＯＫ，好快到。」我轉身就走，卻被安少叫住了。

「我哋有啲咩好飲？」他問我。

哇，難道這是個考驗？考我的顧客服務和應對能力。

「我哋啲梳打好多客會嗌，尤其係櫻桃梳打，要唔要試吓？」

「咁你自己呢？你覺得咩嘢最好飲？」

「巨峰梳打唔錯架。」

「好，咁就要杯巨峰梳打。」記住他的點餐後，我馬上退下為他準備。

待御膳房把安少點的東西都準備好，我便上菜。

「你叫嘅鰻魚飯，同埋巨峰梳打，請慢用。」

「坐低吖。」

「坐低？我返緊工喎……」

「當陪吓我啦，一個人食飯好悶。」

「但係……」

「有我喺度，啲經理唔敢為難你嘅。」他微笑，彷彿完全了解到我所憂慮的是什麼。

主角今次冇啦

快點互含！！！！

加速加速

問清楚
呢個故會唔會係純愛/少甜
好似有呢個傾向

留名69

lm69

如果甜度以大辣至清湯嚟計, 依個故都應該有五小辣嘅

諗諗吓都係當十小辣好啲
之前寫個故我都覺得係微甜, 但係同大家嘅期望似乎有好大落差

2.6

我在安少對面坐下，卻如坐針氈。雖說安少感覺平易近人、和藹可親，但畢竟他是餐廳老闆的兒子，手裡掌握著這裡每個人的前途命運，正所謂「君要臣死，臣不能不死」，又有云「伴君如伴虎」，誰知道要我陪他吃飯，會不會也是個試驗？陪伴他的過程萬一一時大意說錯些什麼，會不會馬上拉我出去斬？

「啲嘢食好似好食咗好多。」安少邊咀嚼邊說。他嘴角黏著一粒飯。

「我哋御膳——廚房煮嘢一向都有水準。」

「可能我太少嚟。」他又笑著露出那排潔白的牙齒，但我的注意力落在他嘴角的那粒飯上。

以往安少甚少來餐廳用膳，我在這裡工作了半年左右，他來的次數不多於五次。他昨天來過了，所以我們誰都沒料到他翌日又會再來。

「飲杯嘢先啦。」他把那杯巨峰梳打推到我面前。

「我返緊工——」

「叫俾你飲架。」

「其實……安少，我返緊工，唔方便坐太耐。」

「我知你返緊工，咁你當依家serve緊我囉，我有好多嘢要問你意見。」

「ＯＫ，但係杯嘢飲我唔方便飲——」

「飲。」安少忽然露出霸氣。

我嚇得馬上呷了一口，生怕不趕緊喝一口，他下一句就會喊人拉我出去斬了。

「我條女朋友變咗鯉魚龍喇。」他又變得友善，向我展示手機截圖，「我條新魚叫鰻魚王，你呢？」

「我？我仲養緊我條多舊魚。」

「你條魚咁長命，我通常一日換一條。」他繼續吃鰻魚飯，那粒飯依然黏在他嘴角。

我不明白安少為什麼要我陪他吃飯。他說有事情要跟我討論，該不會就是討論鯉魚王育成計劃吧？而且，我到底要不要告訴他他嘴角有飯？告訴他的話好像要他在我面前丟臉似的，但不告訴他的話，待他踏出VIP房的時候，就是在全餐廳的人面前丟臉了，到時候我應該會死得更慘吧。

「安少。」我決定要告訴他。

「都話叫我家安囉。」

「Sorry，叫慣咗。」我清清喉嚨，雙手在褲子上擦了幾下，企圖把我冒汗的手心擦乾。

「慢慢嚟啦，初初會唔慣，之後慢慢會ＯＫ。」

「家安，你嘴角有粒飯。」我鼓起勇氣說了。

「係咩？喺邊？」他試著用舌頭把飯舔走。

「喺右邊。」我說。

他舔著自己嘴巴的右邊。

「唔……唔係，係我嘅右邊，即係你嘅左邊。」

這回他把舌頭伸向嘴巴的左邊。

「再伸出啲，差少少，差少少。」

他努力把舌頭伸長，觸到那粒飯，卻把它越推越遠了。

「仲有冇？」他問我。

「仲喺度。」

「你可唔可以幫我抹咗佢？」

「喳！」我細心地用手指沾去他嘴邊的飯粒，再放入自己的口中，仔細品味，然後與他相視而笑——

樓主我到喇
五小啦

多謝支持
當十小睇就啱架喇, 我寫嘅嘢甜緊有限

如果各位鍾意依個故, 不妨俾個正評鼓勵吓我
如果有啲咩地方覺得寫得唔好, 亦歡迎留言指正吓或者交流吓

wuar
好sweet呀！！！

FF吓好喇, 關係會唔會跳得咁快阿

2.7

「你可唔可以幫我抹咗佢？」

「喳！」我細心地用手指沾去他嘴邊的飯粒，再放入自己的口中，仔細品味，然後與他相視而笑——才沒有！我又不是他的小太監！更不是他的小妃子！

「不如你自己抹啦。」我遞他紙巾。

「係喎，唔好意思。」他接過我的紙巾，抹去了那頑強的飯粒，「平時女朋友都會幫我抹嘴，慣咗。」他又咧嘴而笑，試著用燦爛的笑容化解尷尬的氣氛。

安少的眼睛可能有問題，竟然把我當成他的女朋友。如果他女朋友長成我這個模樣，那麼那個女生也未免太可憐了。

「安少，你——」

「我叫家安。」他突然收起笑容，變得嚴肅。

「係，係家安，你頭先話有嘢想問我意見？」嚇得我不自已地調整了坐姿。

「係啊，下個禮拜我包起咗成間餐廳幫我女朋友搞生日party，我諗緊入口嗰度用汽球做裝飾定係吊啲絲帶落嚟好，你覺得呢？」

「用汽球個感覺好似會好玩啲。」我隨便說。我沒有替人籌備派對的經驗，也沒有那份心思。

「好，咁就用汽球啦。」他再次向我微笑，很兒戲地採用了我的建議。

「咁……我出返去做嘢先。」我意圖離座。

「我未食完喎。」嚼著鰻魚的安少抬頭看我，皺成八字形的眉毛讓他看起來很可憐。

「我坐咗好耐喇，出面忙到踢晒腳。」

「陪多一陣啦，我好快食完。」

安少楚楚可憐的央求，比他嚴肅地下的命令，令人更難拒絕。

安少皮膚白晢，長有一張孩子臉，雖說已經是個上班族，但穿起恤衫的他看起來還是像個穿著校服的高中生，西裝外套都變成校褸。唇紅齒白的他笑容燦爛，令他即使有著高高在上的地位，感覺依然親切友善。然而當他收起笑容，就一副驕橫的模樣，凜然難犯。沒辦法，他始終是個富二代，與生俱來有種不可一世、高高在上的氣息。

至於他這刻這個楚楚可憐的樣子，看起來倒比較像是撒嬌——屈曲著一雙又濃又黑的眉毛，微微嘟起嘴唇，雖然他是個男人，但我看著都心軟了，不忍心拒絕他的要求。

於是整個午飯時段，我就坐在安少對面，喝著巨峰梳打，看著他吃鰻魚飯，和聽著他說他那條取名鰻魚王的鯉魚王的事。

---第二章完---

安少，bi，confimed

唔通係主角生日

再唔係個日條女飛左佢 主角頂上

安少識咗人幾日就起人底

Chapter Three
「Sorry啊。」

安少噴了很多白色的東西到我身上。

他感受到的歡樂，並沒有傳染給我。我只覺得很髒，很想快點把它們抹掉，然後去洗澡。

「嘉俊，你都嚟啦。」他笑意淫淫——啊不，笑意盈盈地把他那支塞到我手裡，「快啲噴啦！」他催促著我。

我低頭看了看他塞給我的那支……忌廉噴霧，再看看他噴得我一身都是的忌廉。

我感到非常反感。

安少女朋友的生日會上，不曉得是哪個富二代帶來了一箱忌廉噴霧，那二十幾個有錢人就在那邊發瘋似的到處噴。

制服髒了我們員工可得自己清洗，安少把我噴得滿身都是的時候，有沒有想過事後清理的功夫有多麻煩？而且參與了安少女朋友生日會的富二代們，不只互丟蛋糕，連壽司都拿來丟，還要家聰脫掉衣服躺在桌子上讓他們玩肉體盛……他們到底懂不懂得尊重我們這些侍應生？懂不懂得愛惜食物？非洲有多少小孩子吃不飽他們知道嗎？香港有多少家庭手停口停他們又知道嗎？家聰有體臭他們聞到嗎？他為了養家才逼不得已任他們玩弄他們又了解嗎？我想打Ｊ他們知道嗎？女生們都穿那麼露讓我有多難受他們明白嗎？

我真的感到非常反感，非常厭惡。

「我唔玩。」我冷冷地把那支忌廉噴霧塞回安少手中。

他的反應有點愕然，大概料不到我會直截了當地拒絕。

「我想你一齊玩。」他堅持。

「我返緊工。」

「你咪當你serve緊我——」安少說話的時候，他的女朋友突然從旁邊閃出來，噴得他滿口都是忌廉。

安少望著我，又展露出那副楚楚可憐的模樣。

他的女朋友興奮地從後抱著他的腰。看她泛紅的面色和輕浮的腳步，就知道她喝醉了。他們總共點了十瓶日本燒酒，平均來說每人大概喝了半瓶，還未計算派對過程中他們吩咐男經理外出購買的十數瓶白酒和紅酒。

由他們開始互丟壽司和刺身開始，我就預料到情況會一發不可收拾。拜託，他們拿來丟的刺身可是差不多要百元一片的深海池魚和吞拿魚腩，不是喝得醉醺醺的話，絕對不會捨得拿這些昂貴的食物來玩。

或者，富二代視錢財如糞土的程度實在超乎我想像吧。

安少還想對我說些什麼，但滿口忌廉的他已經吐不出話來了。

入職有填出世日期 要知有幾難

安少

正評加速

大家都想睇安少

你啱

3.2

安少還想對我說些什麼，但滿口忌廉的他已經吐不出話來了。

「Hey，let’s join我哋個party！」他女朋友對我說。

「Low fans。」我冷淡回應。

「依個wasn’t an invitation啊，蠢人！」她趁我鬆懈時，噴得我滿臉都是忌廉，「哈哈，hahaha！」眼睛無法睜開的我聽到她有如魔音一樣的笑聲。

可惡的bitch！真恨不得可以狠狠地懲罰她！

但老實說，我還真想狠狠地懲治一下安少那個被寵壞了的女朋友。

他的女朋友是一個名副其實的廢青——雖然她有錢，但她真的很廢，連一個迷你得連八達通卡都未必放得下的手袋都要傭人替她提著，我猜她在家裡連倒杯水都會喊「Maria！Water！」，然後自己像廢人一樣軟癱在沙發上待傭人雙手給她奉上一杯水。而且她目中無人，對我們這些侍應生呼呼喝喝，說話時硬要中英夾雜，還要邊說邊用「睇死你聽唔明英文啦死廢青」的眼神睥睨著我們，加上她在男朋友安少面前依然不忌諱與其他富家子調情，在她身上除了長得漂亮、胸部夠大、腰夠纖細、腿夠長之外，實在找不到其他優點。啊，有錢應該可以算是另一個優點，尤其是在香港這個地方。

安少也可能是一個狗眼看人低、自以為高高在上的富二代，誰知道呢？但至少他會裝，在我們平凡人面前裝親民，跟我討論手機遊戲時略裝一下和藹可親。縱使跟他相處的時候還是會誠惶誠恐的，但至少不會覺得有太大的距離和隔膜。

安少中出即飛條女啦

3.3

派對在凌晨時份結束，主要是因為那些富二代大都喝得酩酊大醉，漸漸失掉意識。爛醉如泥的富二代們由各自的司機接走，而那個bitch則霸佔了餐廳唯一的廁所嘔吐，同樣已經醉倒的安少坐在VIP房等她。

我們這些侍應生，則得超時工作，忙著清理派對後雜亂不堪的店面。

至於兩個經理，男的忙著送富二代們離開，女的則在廁所照顧著那個bitch，就留下我們這些低級員工做這些厭惡性的工作。

「哇，一百蚊一塊嘅魚生啊！」負責洗碗的大嬸在幫忙掃地時發現海量魚生。她撿起了一片，喜洋洋的把它送進口中。

「喂，好污糟架，咪食啦。」赤裸著上身的家聰說。他右胸上仍然黏著一片被當作肉體盛時的刺身。

「唔好嘥啊，好貴架！」大嬸又吃了一片，吃得津津有味。

我卻看得怒氣沖沖。

那些富二代開派對時的表現，我早就看不過眼了，尤其是那個bitch，生日就以為自己是女皇。

怒不可遏的我用力把手中裝滿剩食的垃圾袋擲在地上，「妖！班有錢人一百蚊一塊嘅魚生都拎嚟玩，有冇搞錯啊！啲嘢食貴到我哋連試都唔敢試架，大嬸連啲喺地下攤咗幾粒鐘、俾人踩過晒嘅魚生都要執返嚟食啊，佢哋班人就拎嚟玩拎嚟嘥！」

「喂，喂。」家聰一臉惶恐的打住我，「安少喺度啊，唔好講啦，搏炒咩。」

「我講事實啫，有咩好怕？」我挺起胸膛，天不怕地不怕。

「石嘉俊！」明明已經醉得不甚清醒的安少突然高聲喊我的名字。

馬上縮起來了，我的胸膛。

「石嘉俊！入嚟！」他再喊。

「你死喇你。」家聰對我說唇語。

我戰戰兢兢的走進VIP房。雖說我天不怕地不怕，但我還是會怕丟飯碗。

「安……安少你搵我？」我聽到自己連聲音都在顫抖。

「過嚟。」喝醉的他坐起來，對我招手。

「喳！」——我當然沒有這樣子回應。我緊張地踏著既小且慢的步伐走到他前面，猶如準備上刑場那樣。

「坐低。」他用命令的口吻。

「喳！」——我當然沒有這樣說，但我還是自知理虧的乖乖聽命，坐到他旁邊去。

「嘉俊。」安少把頭靠在我的肩膀上。

「點呢安少？」我該不該把他的頭狠狠推開？但這一推會否同時狠狠地摔破了自己的飯碗？

「我叫家安。」

「係……係嘅，家安。」我說話開始結巴。

「借個膊頭嚟……挨一陣，唔介意架呵？」

聽日星期日放假, 相信大家都會夜瞓
所以post多一節, 等大家睇完今晚發夢都會夢到安少

冇嫁啦？

live 咗

我想問人體盛家聰係咩身形？

留名

Thanks

咩live

預計會有10-11個Chapter
今晚會繼續post

好耐冇追故

Live左唔夠喉呀

屌
做緊野大大聲笑左出黎

咁先夠面積擺到好多魚生

正

暖嘅魚生

謝謝支持

3.4

「借個膊頭嚟……挨一陣，唔介意架呵？」

「唔……唔介意。」我可以介意嗎？有能力介意嗎？

安少靠得我很近，他頭上噴髮膠的味道，他身上的酒氣，以及古龍水，我都清楚聞得到，甚至能夠感受到他的臉頰因喝醉酒而微微發燙。

近距離看他淡淡透紅的白晢肌膚，我不得不承認，安少長得很漂亮。

稱讚一個男人的外表應該用英俊來形容，但我倒覺得以「漂亮」這兩個字來形容安少更為適合。他很年輕，很秀氣，他的手指纖纖的，睫毛長長的，嘴唇紅紅的，如果他是個女孩子，肯定是個美人兒。

但我並不是對他動了心，我清楚自己愛的是女人，要是安少和那個bitch都在我面前脫光光躺著，我肯定毫不猶疑會選擇跟那個bitch上床，並狠狠懲罰她，令她喊著求饒。只是若要於兩者之間選一個同度下半生，我當然會選擇安少。

要我跟那個bitch相處？我自問沒有足夠的EQ可以在她面前不動粗。

我不抗拒任安少靠著我，純粹因為他長得漂亮。他真的長得很漂亮，漂亮得令我為他兩腿之間長了條迷你龍而感到可惜。但我必須澄清，我讓他靠著，絕對不是因為他是餐廳老闆的兒子的緣故——好的，誠實一點，我承認還是跟為了保住飯碗有點關係。

「對唔住啊。」安少說。

「對咩唔住啊？」我黑人問號。

「噴到你成身都係，我feel到你唔鍾意，sorry啊。」

「哦，唔緊要啦。」對於被噴得滿身忌廉，我是生氣的，然而聽到他的道歉，我卻瞬間怒氣全消。

「搞到地方咁亂，sorry啊。」

「唔緊要啦。」

「搞到你哋冇得放工，sorry啊。」

「唔緊要啦。」

「仲浪費咗咁多嘢食，sorry啊。」

「唔緊要啦。」

「我女朋友出嚟未啊？」

「未啊，應該仲嘔緊。」

「我可唔可以挨多陣啊？」

「嗯。」

「Sorry啊。」

「唔緊要啦。」

出多幾篇

想睇安少攻

hehe

以前一定會棄故
依家我竟然想睇埋落去

我仲以為係六舊腹肌上面放六舊魚生......

有棄文衝動....念左安少咁正就算.....

最憎熊
Btw pish

加速

我個一蚊

多謝支持, 文馬上來

多謝你, 希望故事後面唔會令你失望

家聰聽到大家嘅聲音, 將自己練成咁

你都係出故啦 唔好出圖啦

3.5

回到家中，已經凌晨三點鐘。

客廳一片漆黑，也很安靜。

關著門的兩個睡房，門縫沒有滲光。都這個時候了，家人該早就睡了。

我脫掉鞋子，不穿拖鞋，躡手躡腳的走進廁所，小心翼翼地關門，生怕弄個小小的聲音都可能會把家人吵醒。

據我所知，父母沒有半夜小便的習慣，所以我現在可以很放心地佔據廁所這個空間，為所欲為。

我坐在蓋好的馬桶上面，脫掉上衣，用手機播放下載了好幾個星期，但一直沒有機會好好享受的影片。我單手解開褲頭的鈕扣，褪去了褲子，內褲就像一張被子，我的迷你龍就在裡面倒頭大睡。

我目不轉睛的看著手機，螢幕畫面播放的實在太能吸引我的眼球。至於我的手，則喚醒著迷你龍。

我感覺到迷你龍漸漸成長，急不及待要從被子裡冒出頭來。

於是我拉下了內褲，釋放出巨龍。

我關掉了影片，讓裡面的女主角嬌嗲的叫聲迴盪於腦海中，然後打開儲存在手機裡的Ｊ圖全集，抱著欣賞的心態，讓那些巨乳嫩模、黑絲長腿，逐一映入眼簾。

我闔上眼睛，讓腦裡的聲音、眼裡的影像，融合自己的想像，成為激發巨龍潛能的畫面。

巨龍咆哮。一直撫弄著巨龍的手馬上把它捉住，以免龍液亂吐。

巨龍吐液了！溫熱的龍液噴灑在我身上，最遠的更噴到胸口，還有些落在地上，而距離巨龍較近的肚臍這個低窪地帶，早就被淹沒了。

我喘息著。操控巨龍耗費了我很大的體力，而筋疲力竭的巨龍，慢慢退化回迷你龍的模樣。

我把手機放在洗手盆旁邊，拿來紙巾清理著身上的龍吐液。

清理過後，我把紙巾握在手裡，拿起手機，再看了一眼螢幕上那張趁安少靠著我肩膀時偷拍得來的合照。

「如果你係女就好啦。」我嘆息。

---第三章完---

好虐心呀

「係七十億人入面，仍然遇到你，就唔好理咁多，隨心而行，好唔好。」

跪求hehe甜呀

純愛故黎架喎

拖下手好啦

會有十小甜份量嘅甜

之後再虐心啲

屌你咪撚劇透出文啦

Chapter Four
我還是找不到讓自己打Ｊ的空間。

安少一整個星期沒有出現過了。

沒什麼好大驚小怪的，以往他都是很久才會來餐廳用餐一次，之前他來得比較頻密，純粹是為了替女朋友籌備生日會的緣故。

所以我沒有在意什麼。真的沒有。

只是我還是會盼望見到他，他不來的話，上班變得非常無趣。

「喂，嘉俊。」

在我站在店面發呆的時候，依舊穿著藍色西裝的安少卻突然在我面前出現了。

「安少？」我很詫異他會突然現身，而且是在我快將悶慌了的時候，他來的時間實在剛好。

「我叫家安。」他說，「做乜發晒吽哣咁企喺度？」

「你都睇到啦，今日冇乜客。」我苦笑。

我瞄到那個bitch走進餐廳，後面還跟著兩個穿著西裝的男人。

「今日同同事食飯，陣間傾。」安少說，然後返回那個bitch身邊，一行四人逕自走進VIP房。男經理見狀，當然馬上擠出滿臉笑容、彎著腰過去招呼。

「失寵喇你，今日安少冇要你serve佢喎。」男經理揶揄在店面閒著的我。

「我依啲新仔嘅服務肯定唔夠經理你咁好啦，所以安少搵返你係理所當然嘅。」我皮笑肉不笑地奉承他。

「咁你要乖乖哋跟我學嘢喇。」對於我的奉承，他照單全收，「我仲要入返去幫佢哋斟茶，好忙！」

「辛苦晒，辛苦晒！」我繼續用假笑送他離開。

「噢，安少！係咪搵洗手間啊？」男經理說。

安少從VIP房裡出來，朝著我這邊走過來。

「唔係啊，我搵嘉俊。」安少面帶禮貌的笑容。

「噢，係咪有啲咩需要？我可以幫手喎！」

「你幫唔到我架喇，唔該。」安少把他打發掉。

看著經理呆立當場，一副滿受打擊的模樣，我不禁覺得好笑。

「噢，安少！係咪搵洗手間啊？」安少走過來後，我學經理那樣問他。

「你咪咁衰啦。」他把手機拿出來，「俾啲嘢你睇。」

ch4個名？

好正

我聽到打J的聲音

留名
怕之後搵唔到

報到

大家睇個陣會幻想安少/嘉俊同埋其他角色係邊個明星

我有fd叫嘉俊所以....

安少就唔係咩明星，不過普通青靚白淨後生仔

又live了 pish

live

繼續搵地方打J

感謝支持
你哋嘅每一個留言同正評都係好大嘅動力

依個我都想知, 以下開放討論

安少：溫家恆

不過我係見到你個留言先諗
本身睇故無幻想

啊！！！Live左啊

樓主 我地到喇

文

4.2

他把手機拿出來，「俾啲嘢你睇。」

我把頭靠過去看，見到他在玩那個鯉魚王育成計劃的遊戲，那條鯉魚至居然是黑色的，而安少更把牠命名為「包鯖魚」。

「黑色嘅？」

「係囉，我釣到都嚇一跳。」

「我又俾啲嚇你一跳嘅嘢你睇。」我也把自己的手機拿出來，給他看一個螢幕截圖。

「吓？釣到迷你龍？」他嚇得講話都變高音了。

「勁呢？」我吃吃的笑，為能夠把安少嚇成這樣感到自豪。

「咁之後呢？可以養？」他雀躍地追問。

「梗係冇啦，勁失望囉。」

「點都好過我連釣都釣唔到啦。」

「俾心機啦年輕人。」我拍拍他的手臂，勉勵他。

「我下個禮拜再嚟搵你食飯？」

「安少，間餐廳係你嘅，你要幾時嚟都得架啦。」

「我嘅意思係我自己一個嚟，你就坐我對面，好似上次咁。」

「好啊，咁你要book定房喎，唔係日日都好似今日咁冷清。」

「咁使唔使book埋你？」

「黐線。」

「咁你幫我留房啦，我返入去先。」安少拍拍我的肩，就回到VIP房裡去了。

男經理見到安少走開，連忙走過來向我打聽安少說了些什麼。

「佢話覺得經理你嘅服務好好，叫我多多學習。」我說。我什麼時候變得如斯虛偽？

「哈哈哈，真係？」男經理笑逐顏開。

「係啊，佢仲叫經理你幫佢book下個禮拜嘅VIP房，不過佢冇講邊日啊，佢話有信心經理你會知道佢心意喎。」

「噢！當然啦，當然啦！我即刻幫佢留房，即刻去！」男經理興高采烈地領命。

我忽然覺得，我也挺有潛質成為經理。

好好睇
文呢

嘉俊應該係個啲有恩報恩 有仇報仇(有能力報嘅話)嘅人

依一章冇乜安少, 但又知道大家好鍾意安少依個角色
既然上面有巴打咁問, 就好奇問吓大家心目中安少或者其他角色係點樣嘅

我寫故嗰陣都會用一個朋友或者藝人代入角色, 咁樣會容易啲令人物具體化, 唔會五時花六時變
所以嘉俊、安少、家聰、bitch、阿妹，同埋之後嘅女主角都有用藝人代入去想像

無啦啦報乜仇

竟然有女主角
好耐冇睇文睇到咁激動
樓主加油啊出多d 支持你

pish

揸奶女同事阻嘉俊屙屎

萬人齊撐安少

女主

想知樓主係用邊個藝人做藍本

安少 = 林遣都

生完仔要泵奶好平常架喎

多謝支持

多謝你嘅支持, 希望你會鍾意個故事

Sorry, 依個google完都唔識

或者等到後期啲先分享, 我怕唔合大家心水會影響大家睇落去嘅動力

4.3

午飯時段過後，安少和他的同事們都離開了之後，餐廳關了燈，門外掛上「準備中」的牌子，同事們分別佔據了沙發座位稍睡片刻。

突然間想打Ｊ的我，打算到廁所匆匆地偷偷地打一發，卻目擊到因肚子痛需要大便的大廚被女經理痛罵的一幕。

廁所不行，唯有冒險到休息室。同事們都在店面休息，又黑又悶熱的休息室應該不會有人使用。

我卻忘了新手媽媽家琪，休息室門外大大的貼著「媽媽時間」四個字。唉，怎麼我就不能光明正大地貼上「打Ｊ時間」，然後佔據房間慰藉我的巨龍？

有性慾卻無法抒發，只能硬生生地壓抑。我怕這樣子的壓抑，長久下去，早晚會抑出病來。至於會抑出什麼病，我不知道，總之我覺得很不舒服，感覺不趕快射一下，我的人就會爆炸。

於是，我決定要到時鐘酒店，租個一小時的房間，享受六十分鐘的獨處時光，好好與我的巨龍來一場深度詳談。

「你租房？自己一個？」

「係……係啊。」我感到莫名的害怕，像是即將要進行些什麼不道德的交易一樣。

「租嚟做乜？」時鐘酒店的老闆娘拿下她的老花鏡，上下打量著我。

「租嚟……瞓覺囉！係啊，瞓個晏覺咁囉。」我自知說得很心虛。

老闆娘再打量了我一會，便低頭繼續看她的帳簿。

「請問——」

「唔租。」

「但係——」

「冇房啊！」

「只不過——」

「你要瞓就坐喺嗰邊梳化瞓囉，免費啊。」老闆娘指了指玄關旁邊的沙發。

我總不能如此公開地打Ｊ吧？意志消沉的我只能垂著頭離開。

Live

今晚仲有架可

有錢都打唔到J

臨瞓會post多一節

其實都想同大家求證吓, 一個人係咪租唔到時鐘酒店?
度假屋就話怕人自殺唔租, 但係時鐘酒店會唔會?

喂啊hehe加甜啦黎啦樓主求你

係門口撞到安少

4.4

一路垂著頭回到餐廳。

待會晚市開始，就不能打Ｊ了，巨龍就只能和我一起繼續垂著頭。

廁所沒有人佔用，但女經理一直在附近巡邏，恐怕進去一旦超過兩分鐘，她就會使出機關槍般的敲門及高射砲般的咆哮。

反而是休息室，「媽媽時間」的牌子沒有了，家琪也在店面坐著聽音樂，換言之裡面應該沒人，可以使用。

我悄悄地打開休息室的門，從門縫中目測裡面沒有人，便大著膽子闖入，準備進行我的打Ｊ計劃。

誰知道我才剛開始脫褲子，家聰就進來了。可恨的門，為什麼不能鎖！

「嘉俊，你……做乜？」家聰看著我，一臉驚恐。

「我……我……」剎時間，我無法找到適合的解釋。

「哦……你想打飛機！」他手指著我，像小學生抓到同學說髒話一樣。

「我邊有！」

「你有！」

「我冇！」

「咁你除褲做乜？」

「我……我檢查……」

「檢查自己條Ｊ點解唔去廁所？」

「因為……因為經理……」

「檢查自己條Ｊ要幾耐？點都唔夠打個飛機咁耐啦！」

我投降了，我說不過他。

在休息室打Ｊ，就得作好被當場捕獲的心理準備。

「咁……你想點？」我問他。

「我冇乜想點……你著返條褲先啦。」

我連忙把脫了一半的褲子穿好。

真心高質

唔通安少，嘉俊同家聰三角戀？

有文啦！！推

臨訓前有文睇好開心

唔夠喉

好想瘋狂彩呀 push!

三人行
可以做人形蜈蚣

睇

讀者們接唔接受到阿

瞓前post多一節啦咁

多謝咁多位支持, 好感動阿

4.5

家聰帶我到附近街道的後巷，要我陪他一邊抽煙一邊聊天。

「試唔試？」他遞我一根煙。

「唔啦。」我擺擺手。

「知唔知點解我要阻止你打飛機？」他點起煙，叼在嘴中。

「因為公司唔俾？」

「當然啦，但仲有一個更加可怕嘅原因。」他往天吐出煙霧，「依個亦都係我一直以嚟唔想向其他人揭露嘅過去。」

我靜心等著他把故事說下去。

「三年前我初初入到嚟依間餐廳到做，有日就係好似你咁，突然之間個身好似著火咁，急需救火。於是我就趁落場時間大家都喺出面瞓覺啊休息啊嘅時候，就入去休息室度諗住打飛機。」他又吐了一口煙，再深深嘆了一口氣，「點知我打得㷫起嗰陣，突然之間後面有人挨落嚟，仲伸咗隻手捉住我條Ｊ，話要幫我打！」

家聰把頭轉向我，我見到他恐懼地睜大著眼睛，他的瞳孔卻於瞬間縮小。

「係女經理！」他顫抖著喊。

我露出名畫吶喊的表情，完全沒想到家聰的故事竟然是部驚慄片！

「你有冇反抗？」我問他。

「驚到唔識俾反應啦！」他說，「佢係咁奶我條頸，一隻手係咁摸我個身，另一隻手就幫我打飛機。」

「起到機咩？」

「起唔到，好快就縮晒，咩火都熄晒。」他手中的煙也剛燒完了，被他丟落地下踐踏。

「咁……跟住呢？」

「女經理好冇癮，嬲爆爆咁叫我做虧佬。」

「但係你冇報警？仲繼續做落去？」那實在太匪夷所思了。

「我要養家啊，嗰陣仲要啱啱生咗小朋友，全部都係錢。」

「先生，做侍應咋喎，出去搵過份唔難吖。」

「但係女經理話私下加我人工，所以其實我人工高過同我同期嘅家琪差唔多一倍。」他又點起另一根煙，「不過有條件，就係喺佢需要嘅時候，俾佢摸吓。」

「咁同做鴨有咩分別？」

「咁佢都淨係摸吓啫，依三年都冇咩過份嘅要求，就連話幫我出都冇。」他苦笑，「為咗俾好啲嘅生活屋企人，係要委屈吓自己。」他又往天空吐煙。

「所以你怕我會步你後塵。」我忽然覺得家聰很偉大，為了保護我，甚至甘願揭露自己的瘡疤。

「我係怕女經理以後包起你，唔俾錢我咋！」他笑著說。但我知道他在說笑。

他並不喜歡現在所擁有的生活。

我們都不喜歡現在所擁有的生活。

。。。。。。。。

期待安少出現！

女經理鐘情Winnie the Pooh！！！！！

睇完夠皮我瞓喇

下次會唔會係安少幫嘉俊救火

留名 多甜

呢段睇到好唏噓

extra sweet!!!!!

Winnie the Pooh係女仔都鍾意架啦

講定先, 本故事只有十小甜

不過依段唏噓嘅原因係...?

4.6

我找不到讓自己打Ｊ的空間。

甫入家門，就聽到多國語言相互交集，非常吵耳。

爸爸在看電視不斷重覆播放著的新聞報導，與此同時媽媽在用放在客廳的電腦看韓劇，二者都把音浪開到最大聲，誓要把對方的聲音蓋過去。置身客廳之中，同時間聽著兩種語言，我感到頭痛欲裂，只好儘快逃回房間。

打開房間門，卻見到妹妹正甜絲絲地聊電話，一見到我就一臉嫌棄的向我比一個把我趕出去的手勢。

我突然感到即使身在家中，我依然無處容身。要找一個安靜的、可以讓自己獨處的空間，並不容易。

我只好躲進廁所，戴上耳筒，看之前已經看過的影片。

是的，電腦長時間被媽媽霸著看韓劇，我沒有機會下載到新的影片。

坐我馬桶上的我，隔著褲子觸摸我的迷你龍，用掌心的溫度喚醒牠。

「嘭嘭嘭」！

激烈的叩門聲。

「搞乜啊！搞咁耐！我要用廁所啊！」爸爸的怒吼。

沒關係，反正我也沒有打Ｊ的心情。

我關掉了影片，沖廁，佯裝自己剛用過廁所，然後開門出去。

我不只是打開廁所門出去，我還打開了家門出去。面對壓抑的慾望無法宣洩，我只能找個得以獨處的地方，讓自己冷靜。

樓下的公園，說不上清靜，但至少不像家裡擠滿了人、充滿了噪音。

我望著手機內那些影片的檔案，卻不敢打開。公園人煙再少，始終是公眾地方，在這裡打Ｊ，會上新聞的。

結果，回到家，再離開家，我還是找不到讓自己打Ｊ的空間。

---第四章完---

準時報到

好sad

好撚慘

好慘 住宿舍表示完全明白
btw 推

故事預計有10個chapters, 我打算每開始新一章就將一個角色嘅人物構想圖分享俾大家睇, 破壞吓大家嘅幻想

先揭曉家聰
寫佢嘅時候, 其實係諗住網上流傳一段「幫我加蔥」嘅短片裡面一個叫「家聰」嘅角色, 因為咁啱段片嘅場景都係日本餐廳

(其實係想引大家留吓言, 好鍾意睇到大家留言 )

幾好睇
btw全部人都叫家x/嘉x係唔係特登

特登

Chapter Five
城市越來越大，地方越來越多，怎麼屬於我們的空間，卻越來越小。

「唔該，一位，book咗大房。」

我抬頭，見到安少燦爛的笑容。

他的嘴唇很紅、牙齒很白，潔白得會折射陽光，很耀眼。

「成間房留咗俾你喇，安少。」我被他的笑容感染，也不自覺地笑了。

「我叫家安。」

領著他進VIP房，為他點餐和上菜後，他又要求我坐在他對面陪他吃。

「經理敢出聲話你你就話我知，我幫你話返佢。」他都這樣向我擔保。

這回安少同樣點了鰻魚飯給自己，和一杯巨峰梳打給我。

「我到依家都未釣到迷你龍。」他邊吃飯邊說。

「使唔使我幫你祈吓福？」

「我全家都好幸福喎！」他笑。

我也笑了。並不是那麼多人懂得替這些笑話接下去。

「你仲有打咩機？」安少問。

「手遊？之前轉吓珠、捉吓小精靈咁囉，Candy Crash都有玩過。」

「Candy Crush啊嘛？」

「係囉，一樣啫。」

「仲有呢？」

「玩手遊多，細個屋企有遊戲機都有打吓龍珠同街霸。」

「咁就啱喇。」他露出一個神秘的笑容，「我有個朋友幫我部機加咗好多舊遊戲，唔只龍珠同街霸，仲有以前細個玩嗰啲炸彈人同機械人大戰！」

「咁正？」我聽得兩眼生光，我實在太久沒有接觸過電視遊戲機了。

小時候表哥換新遊戲機，於是把舊的連同兩個遊戲——龍珠和街霸送給我，只是後來遊戲機太舊，壞掉了，爸媽又嫌我打遊戲妨礙他們看電視，也就沒有再買新的了。

「陣間嚟我度玩？」他邀請我。

「你唔使返工咩？」

「打個電話請半日假咪得囉。」

「但係我都要返工嘛。」

「我同經理講聲借人咪得囉。」

「但係——」我話還沒說完，安少已經急不及待跑出去找經理借人。他就連自己嘴角又黏了飯粒都沒有發現。

啪啪啪

用遊戲氹嘉俊上屋企 之後.....

安少我代入嘅係而家愛回家個仔

呢個version嘅家聰 收貨

真係熊仔type

好正 日日追

chapter5 個名好正

推

屌 好寫實 我屋企又係咁
想好enjoy咁打個J都唔得

加速加甜

照道理下個chapter開始應該有甜啦掛

女經理呢？
係唔係馬蹄露

嘉俊 = 周嘉洛

安少 = 丁子朗

安少條女 = 陳凱琳

嘉俊個妹 = 蔣家旻

男經理 = 東方昇

丁子朗不錯
留名待甜

牛丸河

寫嗰陣冇諗, 但依個絕對係最適合嘅人選

點都好過Winnie the Pooh

香港真係好多人連少少私人空間都冇

開始入戲肉

感謝支持, 鍾意依個故事的話, 請唔好吝嗇賜小弟一個正評

我覺得你嘅選擇同故事裡面嘅人物好貼切
不過個人感覺頭兩個調返轉好似match啲

再提醒多次, 個故事只有十小甜嘅份量, 唔好期望有好多甜啊

5.2

安少帶我到停車場取車。

當我看到他的車，我又露出了那張名畫吶喊裡面的那張臉——天啊！是平治！是輛過百萬的平治！我馬上就要坐上這輛賣過百萬的平治房車！

我盡力抑低我亢奮的心情，不讓興奮的情緒流露於面上，以免失禮。對於有錢人如安少來說，過百萬的房車或許根本不算什麼，說不定他家裡還有幾輛同款但不同顏色的，每天就看心情看天氣來決定開哪一輛出去。

我坐到車上的時候，深深吸了一口氣。

「你搞乜？」

我真失策，打算先上車嗅幾下價值過百萬的房車的氣味，卻被安少發現了我的怪異行為。

「冇啊，好似聞到有啲味。」我胡謅。

「咩味？」他學我索索鼻子。

「冇味咩？」我又索索鼻子。

「係咪你個鼻有味咋？」安少失笑。

「可能係。」

安少笑著搖頭，敲了我的頭一下。

「不如你講啲關於你嘅嘢俾我知？」安少開車時問我。

「我冇乜嘢值得俾人知喎。」我正偷偷用手機拍攝車的內貌，畢竟我這一生人應該沒有好幾次機會能夠坐上一輛價值過百萬的房車。

「講吓你自己囉，我除咗知道你叫石嘉俊同埋你做waiter之外，對你真係一無所知。」

「咁你想知啲乜？」我順便偷拍了幾張安少開車時的模樣。

他認真思索了半晌，「點解會做waiter？」

「冇乜點解，讀書唔好，又冇特別技能。」

「咁都有好多其他嘢可以做架嘛，點解要做waiter呢？」

「你好似好睇唔起人做waiter咁。」我感到些許受傷。雖然我的確沒什麼大志，也無任何才能，甚至連我自己都瞧不起自己，但被人小覷的感覺始終不好受。

「唔係啊，我唔係咁嘅意思，sorry啊。」他焦急地解釋，「我只係想了解吓你想做啲乜，有冇咩理想咁。」

「香港地，講乜理想吖。」

「咁都唔代表香港人唔可以有理想架喎。」

我沉思了一會，思索自己有多久沒有想起過自己的理想。會說理想的年紀，好像是小學，甚至更早。到中學的時候，理想都變質了，我們不再追求遙不可及的，而轉為追逐那些於將來社會上能夠賴以生存和立足、實際的理想。

細個嗰陣成日以為大個就可以實現夢想，到大個先發現係夢一場，看似你控制一切，實則係自己被一切控制住

樓豬

樓主又吊人癮

瞓醒先post得架嘛

成長嘅悲歌

5.3

「我想做漫畫家。」我說，「小學嗰陣鍾意睇漫畫，所以想做漫畫家。我記得細細個嗰陣會放張白紙喺本漫畫上面跟住畫，之前仲要畫啲火柴人，創作自己嘅漫畫。」

「咁得意？有冇得睇？」

「我要返去搵吓。」

「下次拎俾我睇，我想睇。」他說，「咁之後呢？依家仲有冇繼續畫？」

「畫漫畫搵唔到錢，而且又唔係畫得靚，算罷啦。」我笑，笑自己往日天真的理想，「你呢？你咁有錢，咩理想都好，一定好容易就做到啦。」

「我嘅理想，就係可以做自己，做自己想做嘅事，講自己想講嘅嘢，唔理會其他人點睇我、點評論我。」他說。

「你都算係做到啦，你睇餐廳啲人，見到你就恭恭敬敬咁，你講乜佢哋都唔敢唔認同。」

「我係獨仔，有好多嘢唔做得，做任何嘢之前都要顧及自己身份同埋家族嘅聲譽，並唔係你諗得咁好架。」

對於我們來說遙不可及的理想，他們則垂手所得。我真不懂安少這些富二代，明明要風得風、要雨得雨，要達成什麼理想，花點錢就能辦到了，但他們偏偏要追求一些虛無縹緲的，自尋煩惱。

「但係你有錢喎，有錢做乜都得啦。」我說。

「就係因為有錢，所以好多人會睇住，所以有好多嘢都唔做得。」他丟給我一個帶點苦澀的笑，「我冇自由架。」

「至少你份工可以話走就走，我就唔得。」我說，「而且返到屋企，一屋都係人，又嘈又逼，少少私人空間都冇，我咪更加冇自由。」

「或者我哋追求緊嘅自由並唔一樣。」

「反正我哋都係冇自由嘅人。」我把手放在車門上，托著頭看車窗外困住我們的石屎森林。

城市越來越大，地方越來越多，怎麼屬於我們的空間，卻越來越小。

「聽唔聽歌？」安少問我。

可能安少感覺到我的納悶，所以想放點音樂調劑氣氛。

「好啊。」

安少播放了一首我聽不懂的英文歌。我笑說我不懂雞腸，那年會考英文聆聽更考獲Ｆ級佳績，慘不忍睹。但安少還是叫我試著聽，因為他很喜歡這首歌。他說這首歌叫《If We Keep Doing Nothing》，是美國歌手Kris Allen的作品。

Cause if we keep doing nothing, then nothing will ever change.

至少，我聽懂了這句。

進擊的安少幾時出手？

live左
加甜加速

碌左個一蚊入黎

樓主加油

見到kris allen呢個名有少少驚喜

我個安少樣原來係嘉俊

安仔做安少我覺得好match喎

謝謝支持

同好?

5.4

到達安少的家，我才發現他實在有錢得誇張。真的，我以為只有電視劇裡的人才會這麼富有，住的地方這麼豪華。

他住的地方是一座兩層高的花園洋房，有私家泳池和車房，還有幾個家傭。

安少說他們家除了在香港的生意，在外地也有不少發展，所以他爸多在外地公幹，不常留在香港。聽他說，他媽來頭也不少，是時裝界的名人，擁有自己的品牌，因為要經常出席國際時裝表演，同樣不常在家。

「好羨慕你，可以冇人管，自己一個霸晒間屋。」

「我反而好想試吓同屋企人坐到好逼咁一齊食飯。」他說。

「信我啦，你試過一次就唔會想再試架喇。」

「咁起碼要試到一次先知，好似讀中學之後都冇試過喇。」

我聽得出他有點落寞。

安少領我到他的房間，他那近乎一望無際的房間——這樣說是有點誇張，但他的睡房實在比我的家還要大得多。他的房間除了有一張雙人床之外，還有一台大電視、一個放滿書的書櫃、一張辦公桌、一座巨型音響，更有獨立浴室和衣帽間，而浴室裡面更有一個按摩浴池。

「會唔會有play room？」我問他。

「你係咪睇得戲太多呢？」安少失笑。

「Mr. CHOW will see you now.」我擠出一個狡猾的表情。

「你都黐黐哋，我去拎部機嚟，你玩陣電腦或者參觀吓先。」安少走進衣帽間。

我坐在他的辦公桌前，隨意瀏覽著他的電腦。他的房間非常整潔，應該是家傭們的功勞，然而他的電腦桌面則是一團糟，桌面上的檔案多且雜亂，桌面背景圖片被擋得幾乎看不見了。

在茫茫檔案海中，憑著極強的觀察力，我發現了一個可疑的檔案。

我把它點擊打開，發現那竟然是一齣……ＡＶ！

「依套新download，我自己都未睇過。」安少無聲無息地出現在我背後，搭著我的雙肩。

「對……對唔住啊，亂睇你啲嘢。」我尷尬的急忙離座。

「冇乜所謂，邊個男仔唔會睇鹹片，講都冇人信啦。」他無所謂的笑了笑，然後邊說邊坐下來用滑鼠拉了幾次影片的時間軸，預先看看後面的發展，「想唔想一齊睇？」

兩男共處一室
加速加甜

我已經feel到有事會發生

多少少甜唔甜啊樓主

fifty shades of grey嘅hehe版？

快d出post

Thanks

只會有少少少少甜

邊個男仔會有損失?

5.5

「想唔想一齊睇？」

「吓？」這個意想不到的邀請讓我吃了一驚。

「我部電腦可以駁落電視度睇，畫面大好多，好正架。」

「但係……咁樣好似……」

「仲有音響，啲聲好正。」

「但係……」

「試吓啦，好正架。」見我一直支支吾吾的，他索性把我拉到電視前的沙發上坐下，「放鬆啲啦。」他說。我沒有察覺到自己緊張得不住地嚥口水。

安少把電腦搬到他旁邊，連接到電視後，便開始從頭播放影片。

一開始是男優的專訪，說的都是日文，一句也沒有聽懂。

「不如飛咗佢啦。」我向安少提議。

「好、好啊。」

我這才留意到安少也很緊張，呼吸很用力。

影片快轉到女優登場，很快就看到男優跟女優親熱、愛撫。然而我越看越覺得疑惑，因為這部影片跟我平常看的很不一樣——女優面部被打格了，而且很多鏡頭都是由女優的視角拍攝，換言之多數時間只看到男優，而看不到女優。

就連性愛的過程，大多都在拍男優的表情和身體，而忽略了女優的狀態。

但我還是有了生理反應。看著男優扭動著屁股，巨龍不斷從女優體內進進出出，我的巨龍也被喚醒，我意識到我穿著的綿褲已微微隆起。

然而我不敢輕舉妄動。安少邀請我一起看，可能只是純粹一起看而已，他未必希望我會在他房間裡打Ｊ，也不會希望目擊我打Ｊ的過程。而且他房間的沙發一看就知道價值連城，萬一打Ｊ時龍吐液濺到沙發上了，我可賠不起。

我偷看了安少一眼，想看看他的狀態，誰知道他也剛巧朝我這邊望過來。

「見到你漲起晒啦。」他笑著伸手捏了捏我的巨龍。

點解我會追hehe故架

多甜唔該

停喺呢度我會瞓唔着

呢個位好有t_1_ _ _ 啲故嘅feel

樓主我唔想失眠
唔該繼續

好頂癮 快啲出埋啦

樓主出埋啦

加甜加甜

live左 甜要出黎啦

大甜唔該

快出

多糖！

Thanks for your support

咁即係咩feel

post埋落去原來乜都冇發生到咪仲瞓唔著

依個故又唔係淨係俾hehe睇

褲子也脫了你給我停了？
樓主加油

講多次, 個故真係得少少少少少少少少甜, 想加甜嘅朋友, 我怕大家希望越大失望越大

5.6

「喂！」我迅速地把他的手撥開。

「想打就唔好忍啦，唔打咁睇嚟做乜？」安少在我面前爽快地脫掉了自己的西裝褲，還解開了襯衫的鈕釦。

安少身型偏向瘦削，他的襯衫底下沒有胸肌，也沒有腹肌的線條，跟平常在電視或電影見到的那些擁有完美體態的富二代有所出入。但我聽說時下最受女生歡迎的，就是那種有少許肚子的男人，再加上富有，我相信安少在女生眼中絕對是最理想的對象。

視線繼續往下移，我呆望著安少已經進化的巨龍，在他的內褲裡準備掙脫束縛、破繭而出。

縱使始終有點猶疑，但我最終還是把褲子脫掉，隔著內褲撫摸著自己的巨龍。但我不敢胡來，只好間中偷看安少的進度，然後跟隨，不敢僭越。

安少把內褲都脫了。他讓身體坐低一點，好讓雙腿可以放在前面的茶几上。

他的雙腿又長又白，跟他腳上那雙黑色的長襪子形成強烈對比。

「你做乜望住我對腳喺度打飛機？」安少得意洋洋地踢著腿。

「我……咁啱望到啫。」我感到自己的臉在發燙。

「你係咪腳膠嚟架？」他笑著問。

「唔係啦！」這大概是我一生人中最尷尬的一次。

看到安少不介意赤條條的躺在我旁邊打Ｊ，我也漸漸衝破了自己的心理枷鎖，把自己那條泛黃的內褲也脫掉了。

不曉得是什麼原因，或許是因為影片大部份時候都在拍攝男優而令我興致缺缺的關係，或許是因為在別人家裡我不敢任意胡為的緣故，打Ｊ的時候我總是下意識地偷看安少，看看他的進度。

安少打了不久就射了，射得不遠，量也不多，我猜他上一次打Ｊ就在不久之前。

在安少躺著喘息和取來紙巾清潔身體的時候，我索性閉著眼睛，用想像配合摩打手，蘊釀巨龍來一個大爆發。

很快我也有了想射的衝動，只是能夠讓我這樣安穩地享受打Ｊ時光的機會實在千載難逢，想到這兒，我忽然不想這麼草率的就射了。於是我放慢了速度，睜開了眼睛，看著電視上面的男優，巨龍的身體漸漸軟下來。

少甜呀！！！唔好搞我個純愛故(？)黐笠笠呀！！！！！

出兩個版本 重甜同少甜咁未okay

大甜呀

5.7

「你做乜？」安少正托著頭，側躺著看我。

「冇嘢。」我感到不安——或許是尷尬，總之連我自己也說不清當下的感受到底如何。

我試著把目光移回到電視螢幕上，但影片一直播放著那個男優一臉淫穢的表情，害我的巨龍無法自已地不斷收縮。

於是我試著閉上眼，卻因為感覺到安少正看著我，令我無法繼續。

「安少——」

「我叫家安。」

「家安，你可唔可以唔好望住我？你搞到我成個人都好唔自在。」

「唔望住你咁我望邊度好？」

「或者……闔埋眼？」

「ＯＫ，最緊要你鍾意。」他爽快地閉上眼睛，但身體仍然保持著剛才的姿態。

確保他沒有在偷看之後，我安心地閉上眼睛，聽著電視播放著那女優的嬌喘聲，運用想像，再配合摩打手，巨龍再次茁壯成長。

這次我很快就有了要射的衝動。縱使手有點累，但我不敢怠慢，咬緊牙關、全力以赴，誓要讓巨龍噴口水噴個痛快。

我張開眼睛，發現安少坐了過來，目不轉睛地望著我的巨龍，眼裡似是期待著它發射。

我無暇理會他，因為我知道我的巨龍馬上就要吐液了。

安少快d用口接住

哇屌
好重口妹
依段睇唔落去

含！含！含！

早左入黎
最重要個part停左
除哂褲架喇

快手啲啦

巴打識貨

呢個位加甜的話 係咪會變左嘉俊平時食好多菠蘿 啲精係甜？

sor 呢個唔係鳩故

同食菠蘿有咩關係

你哋發生咩事

放心, 下一節開始又無糖

5.8

安少遞我紙巾，讓我把身體擦乾淨。

他換了個坐姿，面向著我盤腿而坐。而我把身體都抹乾淨後，就坐起來了。

「你打咁耐嘅？」他問我。

「證明我持久囉。」我笑說。

「係喇，仲好遠添！」他拿了一張紙巾，抹了抹我的下巴，「我見到你忍咗幾次。」

「係啊。」

「咁樣會爽啲？」

「唔會，只係唔想咁快射。」

安少皺皺眉，一臉不解。

「我唔似你，有咁大間房自己一個人瞓。我一家四口住間屋都冇你間房咁大，而且仲要同阿妹同房，阿媽唔使返工長期喺屋企，電腦又放喺廳，平時真係冇機會俾我打Ｊ。」

「有Ｊ冇得打又真係幾慘。」安少說。

「我上次打Ｊ已經係兩個禮拜前嘅事，而且係朝早趁阿妹未起身，偷偷地喺被竇裡面打，連自己條Ｊ都睇唔到。」我說，「仲要同時間競賽，要喺阿妹起身之前打完兼清理埋。」

「所以你頭先咁享受打Ｊ個過程就係因為依個原因。」

「係啊，頭先打Ｊ真係一個得來不易嘅機會。」

「以後你想打Ｊ咪搵我囉。」安少說。

「吓，會唔會唔係幾好？好似好怪咁。」我雖然面露難色，但回想剛才的經驗，我是覺得回味的。

「我以前喺外國讀書都會同啲同學一齊打，冇乜嘢，好平常。」安少坐好，脫掉了襪子，隨意擱在沙發上，「而且一齊打幾好吖，仲可以鬥遠。」

「哈哈，咁今次點睇都係我贏。」

「我會儲氣，下次完勝你！」他穿回內褲，「一齊去沖個涼先，沖完打機。」

「吓？一齊沖？」縱使剛才跟安少一起打Ｊ，但一起洗澡這行為感覺上更為親密，我並無辦法接受。

「咁……我落下面沖，你沖我個浴缸啦，裡面啲沐浴露、洗頭水、毛巾你可以照用。」他從衣帽間取來短褲和毛巾，便離開了房間。

我把安少丟在地上的襯衫和長褲撿起折好，整齊地放在茶几上。他那雙襪子，我把它們放在折好的衣服旁邊，待他回來才決定要如何處置。至於他用來清潔身體的紙巾，我把它們撿起，連同我的一同丟進馬桶裡沖掉。

---第五章完---

仲以為安少會望住嘉俊打

點解唔一齊沖

拿張紙巾幫俊仔抹下巴

敦志今晚一齊沖

我又要

Google「菠蘿 精液」

想睇一齊沖

Chapter Six
「闔埋對眼，咁就一樣架喇。」

「媽啊！」

在房間裡安躺在床上玩著鯉魚王育成遊戲的我，聽到妹妹淒厲的慘叫聲。

「咩事啊？」在廚房煮飯的媽媽用喊的回應。

「我啲衫以後可唔可以分開洗啊？」妹妹說。

「好哋哋做乜分開洗？分開洗咪又要開多一機衫？」

「阿哥啲底褲又黃又霉，咁污糟，搞到我啲衫褲都污糟埋。」

怎麼把我拉下水了？我很無辜啊。

「溝埋一齊洗咗咁多年，一直都好哋哋，你依家嘈乜嘢？」聽起來媽媽似乎要爆炸了。

「咁我依家先發現阿哥啲底褲咁噁心嘛，我接受唔到囉。」

「咁以後係咪你幫手洗衫先？係你咪自己揸主意分開洗囉。」

「吓……咁我咪即係要掂到阿哥啲發霉底褲……」

「唔願做嘢就唔好咁多意見！知唔知阿媽做咁多家務好辛苦架？又要煮飯又要掃地，依家仲要阿媽洗多一機衫？你唔孝順啊！」

「媽啊，講緊分開啲衫洗點解會變咗唔孝順啊——」妹妹似乎戰敗了。

「冇得傾！一係你自己拎自己啲衫出街洗！」

妹妹哭喪著臉回到房間來，不理會她哥哥我的感受，直接就爬到上格床毆打床舖洩忿。

「喺媽媽面前，抗戰係唔會成功架。」躺在下格床翹著二郎腿的我說。

「石嘉俊，咪講風涼話啦！」她用布偶砸我，「我成功爭取過買電腦架！」

「咁係因為阿媽要睇韓劇，費事你同佢爭電腦咋。」我寫意的抖著腿，「分開衫洗依樣嘢我晨早已經提議過啦。」

「喂，我咁乾淨，你做乜嫌棄我？」她探頭瞪我。

「小姐，你啲姨媽喺條底褲度，就咁擺入洗衣機，我都接受唔到囉。」我瞪回去。

「但係阿媽冇同我講嘅？」

「媽媽話：『你兩兄妹血濃於水，少少血跡洗一洗溝一溝又有咩所謂？要分機洗，咁係咪你洗？』，完美咁擊退咗我，我即刻收嗲。」

「唔得。」妹妹又爬下來，「我都係接受唔到囉，一定要分機洗，你啲底褲又黃又霉真係好噁心！」她怒氣沖沖的衝出房間。

lm睇hehe
btw嘉俊同安少我分別代入左愛回家既安仔同朱凌凌

加快吧

朱凌凌真係好正 靚靚仔仔 身型恰到好處

ch6個名

樓主 新嘅人物構想圖呢

係喎, 冇咗件事, 陣間出

保持每日更新

Good choice

第一次見到家聰我都諗起喱個
留名，希望樓主快啲出文

嘉俊嘅妹妹嘉美, 出場較少, 除咗成日霸住間房阻住嘉俊打J之外, 其實佢嘅角色都幾重要
寫嘅時候將邦文女Anjaylia代入去, 因為佢嘅感覺都係可以好斯文同時可以好男仔頭, 而妹妹嘅角色都係可以好嘈好大聲, 同時又好斯文好善解人意

你哋對於嘉俊妹妹又有啲咩感覺呢? 不妨分享吓

6.2

「我又唔覺得好核突，著耐咗有跡好正常。」幾乎全裸的安少，趴在自己的床上，觸摸著我穿在身上的發黃內褲。

我注視著安少的手在我下身的一舉一動，但同時我的視線不由自主地偷看他光溜溜的屁股。我說安少幾乎全裸，是因為他還穿著襪子，若果那不計算在內的話，他的確是全裸。

安少的屁股很白，也很翹，我有點好奇它摸起來到底滑不滑，但我不敢胡來。

而且，我明明就愛女人，我不能任自己對眼前這個男人的身體有好奇心，我擔心那會是條不歸路。雖然安少很漂亮，但我還是熱愛女人，我還是渴望與女人做愛。

只是，我無法否認，我很享受和安少一起打Ｊ的時光。

安少趁著午飯時間來餐廳吃飯，然後向經理把我借走，再向公司請假，帶我回他家打Ｊ。這好像是第七次還是第八次我們做出這麼瘋狂的事。我曾經問他這麼頻密地請假會不會有問題，但安少只著我不要擔心。

「依啲係歷史痕跡嚟架，你個妹會唔會歧視啲歷史文物呢？」安少繼續把玩著我的內褲，手指總是有意無意的觸碰到我的巨龍。

我突然感到喉嚨異常乾涸，於是嚥了嚥口水，但仍然無法吐出話來。

「不如今次等我幫你？」安少突然作出這樣的提議。

我微微點頭，詫異著自己竟然沒有斷言拒絕，甚至連半分猶疑都沒有。

安少的手在我的內褲上刻劃著我巨龍的外型，他纖細的指尖隔著內褲在龍口徘徊，我禁不住喘息。他重複著這個動作，我的巨龍抬起了頭，以示回應。

「好硬喎。」他輕輕捏了捏我的巨龍。

我微笑，以掩飾自己的尷尬。

我感覺到巨龍把自己拉得很緊，包裹著它的龍皮好像快將抵受不住那巨大的拉扯力，馬上就要爆開，龍身就要躍起。

我怎麼突然把這件教我異常興奮的事情想像成血淋淋的恐怖？

安少把我的巨龍從內褲中釋放。他輕輕親吻了它，再親吻它，再三親吻它，然後一邊用手逗弄著，一邊抬頭望我，剛好與我四目交投。

我不住顫抖。

安少是個男人，但我竟然在床上被他掌控著。我的狀態，我的呼吸，都落在他的股掌之間。

但我明明熱愛女人，每次打Ｊ我所想著的都是女人。

「闔埋對眼，咁就一樣架喇。」安少說。

摩牙 重甜 多汁

埋牙啦

在外是女神 於內乾物女

咀左條撚

btw, 安少處心積慮 應該係腹黑攻 有錢仔真係唔惹得

講咗好多好多好多次個故得少少少少少甜
Hehe部份最甜已經係依一節同下一節
請大家見諒

何謂腹黑攻

咁突然
重甜呀樓主
（雖然好似唔會改變樓主少甜既決心）

唔知大家有冇睇過類似愛情，我覺得佢兩個主角係安子晏同麥丁，不過家景對調

哇哇哇

繼續繼續

棄文

摩牙

呢套我勁鐘意！感覺純愛溫馨
但之後嗰啲大陸越拍越濫

麼牙！落多兩包糖plzzzz

痴撚線架！！！

快啲！！！

5.4 完全係繼承者們第1集劇情

我和x先生都好好睇，尤其第二季

唔原諒你啊 多甜啊

我都要多甜阿

多甜pls

硬撚左喇睇到！
加甜呀！！！

Google下 唔識講腐女用字黎

Pish

其實好怪
咀條撚

應該冇10
但點都推樓主做1
安少係誘受

韓劇? 裡面有一齊睇AV嘅情節咩

我都想寫純愛故, 但又怕冇人睇

甜Hehe係得依兩節, 歡迎你之後繼續追
之後仲會有少少甜heshe添

個故已經寫好咗, 啲甜係咁多就係咁多
最甜都係依兩節, 鍾意可以save低慢慢J

樓主 ???
關我咩事 ???

唔係會啄吓啄吓咁架咩

6.3

「闔埋對眼，咁就一樣架喇。」安少說。

他看到了我的猶疑和恐懼。

「唔使，我想望住。」我說。

他展露他潔白的牙齒，向我報以一個足以折射陽光的笑容。

然後他把我整條巨龍含在口中，我感覺到前所未有的溫暖和濕潤，已經分不清他嘴裡包圍我的，是巨龍的汗水，抑或是他口腔內唾液腺的分泌。

他的舌頭靈巧地在巨龍頭上、身上打轉，他並非胡亂地舔，而是有規律地順應紋理，由底部游走至頂端，舌尖在龍口處挑逗，再運用薄薄的舌苔磨擦。

他偶爾會往我看過來，讓我看看他楚楚可憐的眼神，我忍不住對他加以疼愛，撫摸他的頭髮。

我快抑制不了自己的衝動，理智亦將要被他征服。

安少步步進逼，調整了自己頭部的位置，我感覺到我的巨龍頂到了他的喉嚨。

他快速地把嘴巴鬆開，把巨龍釋放，輕輕一啄它的嘴巴，又再次把它包圍著。

我無法再忍受了。我把巨龍奪回手中，緊緊握著，任它激烈地把唾液噴灑到我身上。我的眼眉也感受到些許溫熱。

這時安少把嘴巴靠近巨龍。

「唔好啦。」我嘴裡說著阻止，卻絲毫沒有要把它挪開的意思。

安少把疲憊的巨龍再次放入口中。

「啊！」我抵受不住那陣敏感。

他溫柔地吸吮我，把巨龍殘留的唾液都舔去。

「爽唔爽？」他問我。

我點頭，感動得說不出話來。

安少這個理應高高在上的人，對於我竟然沒有半分的嫌棄。

「去沖涼啦，然後打機。」他下了床，用紙巾清理著自己的嘴巴四周，「試吓一齊沖好唔好？」

「我……我想自己沖。」我說。

「其實你都俾我睇晒啦，一齊沖又有乜所謂？唔使怕醜喎。」他笑著說。

「我都係想自己沖。」我堅持。

他沉默，表情有點委屈，但他沒有強迫我。他穿回內褲，照常地拿了毛巾和短褲，就離開了房間。

我把自己的身體擦乾淨，也替他折好亂丟在地上的襯衫和長褲，安放在床上，才往洗澡。

又唔一齊沖
人地都咁大犧牲啦

仲諗住會深喉口爆灌精
睇完硬左

又有文

寫佢地做sp啦

睇到扯左

有冇咁容易阿

睇埋落去就知嘉俊點解唔肯一齊沖

6.4

安少的按摩浴池很舒服，它寬敞得可以容我整個人大字型的躺進去，差點就可以在裡面游泳。

每次跟安少打過Ｊ後，我都會在這裡獨自洗澡。這並不是安少第一次邀請我一起洗澡，但他每次邀請，我都是以婉拒作為回應。

他說的「其實你都俾我睇晒啦，一齊沖又有乜所謂？」不無道理，只是我拒絕不是因為我害臊，是因為我們肉體上親近了，我不希望我們心靈上也跟著變得親密。

安少始終是個男人，我不希望跟一個男人親暱如情侶。一旦我們肉體上和心靈上都親近了，我們就真的親暱如情侶了。

我不喜歡男人，我很清楚自己是多麼的熱愛女人。

我不希望這個想法會出現轉變。

我需要女人出現在我的生命裡。除了我媽，除了我妹，除了其他姨媽姑姐，我需要女人出現在我的生命裡。

我需要一個女人，讓我證明自己到底有多熱愛女人。

可能我的渴求被聽見了，這天回到餐廳，竟然發現來了一個兼職侍應生。

聽女經理說，她叫淺淺，早前和父母從鄰國移民來到香港。她是個大學生，因為要上課的關係，她一個星期只上兩天的班。

「等我帶新人認識我哋餐廳嘅運作啦！」兩眼發亮的家聰自動請纓。

「唔使，有嘉俊幫手帶就ＯＫ喇！」女經理怒目瞪著家聰，「嘉俊，你知點做啦？」

「知道，知道。」我對家聰丟下一個愛莫能助的眼神，然後領淺淺到旁邊去。

好想睇安少因嘉俊識女而吃醋

嘉俊係咪處？

淺淺公廁正臭雞

即棄

臭雞淺嘉俊有男朋友就咪搞人啦

睇到我想擘大脾

無啦

安少快啲硬上家俊

推倒嘉俊
然後直接插入

求樓主寫臭雞淺係個心機bitch,等我地更憎佢

淺淺甫一出場就將仇恨值拉到咁高 真係好勁

btw疊字做名 真係好bitch

$$

仲要係鄰國人

唔好走啦

唔識點答你好

人哋剛剛先出場一陣, 對白都未有

咩事啊你哋

你個名

6.5

把餐廳所有同事都向她介紹過之後，我打算進一步了解她的工作經驗。

「禾起大嚕矛佐過嘢，依一份起禾啲依份工。」

聽著她吃力地說著廣東話，我不禁失笑。

「你可以講國語，我聽得明，只係講得麻麻哋。」

她誠懇地搖搖頭，「禾腰靴講啊。」

「咩話？」這句完全解讀不了。

「我說我要學講啊。」她用普通話說。

留有一頭烏黑亮麗長髮的淺淺，面上不施水粉，看起來清純脫俗，舉止溫婉嫻淑，談吐大方得體，不似她那些走在廣東道上的同胞，走路時大搖大擺、橫衝直撞，持著口袋裡有鈔票就趾高氣揚，對商店售貨員和餐廳侍應生頤指氣使，惹人生厭。

教她如何落單和上菜時，我繼續和她聊天，藉此機會了解她更多。

她說她父親是個土生土長的香港人，父母於大陸結婚並生下了她，此後她與母親在大陸生活，與父親分隔兩地，惟早前父親申請她們來港，最終在香港一家團聚。

「禾依直都巧爽來腥港生禍，覺得要來帶腥港先喂有爭來，所以禾喂用心嘟書同搵錢，要過巧嘅生禍。」她吃力地說。

「好勵志，你要俾心機啊。」我為她打氣。

我自動filter左隻雞講野 淨係望樓主

淺淺講野可唔可以有個括號喺後面做翻譯

strongly request

好似文言文咁有註解 ?

睇淺淺講野睇得好辛苦

建議加括號解釋返大陸妹講乜
睇得好辛苦

睇臭雞淺講野我要讀埋出嚟先明

我讀埋出黎都唔明喎..
師兄好犀利

我都寫得好辛苦架
唔特別翻譯佢啲對白喇, 用廣東話讀一次啲字應該就會明, 唔明嘅話, 嘉俊應該都會同佢講唔明

痴撚線佢乜都冇做過就比人屌

鄰國呀嘛

6.6

淺淺實在來得合時，當晚餐廳來了一桌來自北京的遊客，一般點餐有中文餐牌當然沒有問題，但當他們欲提出其他要求的時候，就碰壁了。經理們自知處理不來於是硬把我和家聰推出去，結果他們說的我們聽不懂，我們說的他們也聽不懂，即使說的都是中文，卻始終無法溝通。

「不如同佢哋講英文？」女經理提議。

「我問佢『You come from咇精？』，佢哋都聽唔明，溝通唔到。」家聰聳聳肩。

「可以俾支筆佢寫喎。」家琪說。

「我哋高級餐廳，咁做會唔會太肉酸？」男經理提出他的憂慮。

「咁點算啊？」

大家一籌莫展之際，淺淺捲起了衣袖，挺起了胸脯，「蛋禾來啦！」

「唔得，你今日先第一日返工，好多嘢都未熟，點去招呼客人呢？」男經理疼惜地阻止。

「矛溫題架，禾seed貢同seed挺卻哋貢乜，依係嘉鑽屁禾去，有咩唔綿禾可以之蝦溫佢。」淺淺說完，回頭向我淺淺一笑。

「吓？」男經理呆住了，「你講乜？」

淺淺眼珠翻到後腦去。

「我是說，嘉俊陪我去，我能跟他們溝通，有什麼問題回答不了我就問嘉俊，當翻譯。」淺淺的國語很流利，還很捲脷。

最後我陪著淺淺把那些北京客人招呼得非常高興，後來喝醉了的他們離開時，還不斷對我和淺淺豎起大姆指，盛讚我們招呼周到。

餐廳打烊後，淺淺要我帶她去吃宵夜，於是我帶她到附近的一間茶餐廳，讓她品嚐一下港式美食。

我點了一碗牛腩麵給自己，她則央老闆為她泡製理應只有下午茶時段才能吃到的西多士。

「你唔怕肥咩？」我問她。

「佐多啲願動就打啦。」她爽朗地笑，執起刀叉往眼前的西多士切下去。

「你做咩運動多？」

「跑輩啦，唷水啦，hea囉。」

「Hea？Hea都算係運動嚟架咩？」

「不是啦，是「是的」的意思。」她解釋。

「係『係』，唔係『hea』。」我糾正她。

被抓到錯處，她吐吐舌頭，很可愛的模樣。

「禾覺得腥港巧巧啊，粗粗厘到腥港巧單心俾淫歧視，但hea……但係，禾覺得腥港淫都巧巧淫。」她咀嚼著西多士，望著我，「嘉鑽，你都巧巧淫啊！」

我用笑容回應她。雖然我聽不太懂她在說些什麼，但見到她吃著西多士、一臉滿足的模樣，我也覺得滿足。

我真的很熱愛女人。

---第六章完---

唔該，真係唔好再打火星文，你要表達佢唔識講廣東話我地已經知，可以唔洗再打ok

佢講支那話可唔可以用返殘體
咁會方便d知佢用乜文講野

做嘉俊同安少第三者 死臭雞

支持安少炒左隻臭雞

俾啲時間我稍為糾正佢啲廣東話咬字, 佢啲對白都幾多, 請俾啲時間我去修改

幾時捉淺淺打J?

屌返淺淺

安少條bitch懲罰臭雞啦

好耐無見過安少

本來都唔憎佢
佢一講野就想負評

巴打寫得好生活化！好有感覺

死臭雞 呃家俊去食宵夜
家俊係安少嫁

睇淺淺講野自動代入咗譚仔呀姐把聲

勿演米 凍撚死

女主去死，安少家俊先係王道!!!

加一幕安少家俊合力嚴懲淺淺啦

lm
上堂偷睇緊好刺激 好驚俾隔離啲人知道我咁變態

好野緊係要share比隔離一齊睇

我都唔敢搭車睇 琴日番工搭車忍住冇睇

3p 雙龍 二穴中出

雖然唔鐘意淺淺 但樓主我會尊重你 加油

依個故咁嚴肅同正經, 做乜要驚俾人知你睇緊

多謝你

改咗少少之前淺淺嘅對白, 大家點睇?
但冇可能全部改返晒做正常廣東話, 因為冇鄉音就接唔到後面嘅劇情

「我喺大嚕矛做過嘢，依一份hea我第依份工。」
「我一直都巧爽嚟腥港生活，覺得要嚟到腥港先會有將來，所以我會用心讀書同搵錢，要過巧嘅生活。」
「蛋我嚟啦！」
「矛問題架，我seed講同seed聽佢哋講乜，依係嘉鑽陪我去，有咩唔綿我可以即刻吻佢。」
「做多啲願動就得啦。」
「我覺得腥港巧巧啊，初初嚟到腥港巧擔心俾淫歧視，但hea……但係，我覺得腥港淫都巧巧淫。」
「嘉鑽，你都巧巧淫啊！」

去廁所打 完

Live左
仆街淺淺係雞係公廁

其他人好撚痴線

你係咪直男

要比個美好大團圓結局比安少同嘉俊呀

淺淺我代入咗做雨僑

樓主 加油 我好少追故架

多謝你, 希望你會睇到最後

故事已經寫好咗, 但係我唔劇透

Chapter Seven
如果他是女人的話，我誓必以身相許。

安少用紙巾清潔著我的身體。

「對上嗰次打Ｊ係幾時？」他問我。

「三個禮拜前。」

「哈，咁咪即係你上次嚟嗰陣？」

「係啊。」

這是事實，除了安少的房間，我在外面根本找不到任何能夠讓我打Ｊ的空間。家裡沒有空間，餐廳沒有空間，在公眾地方更加沒有空間，打Ｊ本來是生理需要，在這片土地上，卻顯得奢侈。

慶幸有安少，我才有打Ｊ的機會。其實已經不只是打Ｊ，這次基本上我連手都沒有出動過，全程都是安少在幫我。

完事後，兩個裸男——不，安少沒有全裸，他還是慣性地穿著一雙黑色襪子——就躺在床上聊天，這樣的畫面我覺得有點怪異，但跟安少相處卻又令人舒適。

「安少，你——」

「我叫家安。」

「家安，你點解咁耐都冇嚟餐廳食嘢？」

安少把紙巾丟到地下，手托著頭，面向我側躺著。

「近排女朋友話我成日唔陪佢，咪唯有陪佢食吓飯囉。」

「唔帶佢嚟我哋度食？」

「唔想。」

「點解唔想？」

「你仲有冇畫畫？」安少問。

「吓？」話題被他瞬間轉移，我有點反應不過來。

「我問你仲有冇畫畫。」

「好少，都冇時間。」

「又冇空間。」他笑著引用我的口頭禪。

「係囉。」我也跟著傻笑。

「俾你練習吓啦。」他說。

「練咩習？」

「你去我書櫃第三格睇吓。」

我依從他的指示往書櫃，果真找到一份包裝好的禮物。我把它捧在手中，回頭看看安少，他示意我把它拆開。

是一本畫本，而且一看就知道是價值不菲的那種。

「你話過你鍾意畫漫畫，我希望你可以畫返畫。」安少說，「每日抽少少時間、搵個小小嘅空間，做你一直想做嘅事，慢慢搵返自己。」

我撫摸著畫本的封面，滿懷感激的望著安少，很想上前給他一個擁抱，但我怕會變成兩個裸男在床上摟抱，我無法想像兩條迷你龍互相磨擦的動感畫面，所以還是作罷。

然而我覺得感動，不是因為他送了我一本畫本，而是因為他的鼓勵。他鼓勵我追夢，鼓勵我追逐自己一直想要追到的理想，那個在成長的過程中，被現實淹沒了的理想。

「多謝你，安少。」

「我叫家安。」

「多謝你，家安。」

ch7名 有人同我講過呢句...

我想棄故呀

明明我唔係gay
點解我咁想追落去架
Btw 樓主加油，好鐘意依種文筆

唔好棄故啦
我之前都話過後面會更加虐心

因為之前已經寫過佢哋一齊打J

Ch.7個名，令人好唏噓

往事只能…

7.2

「未來大漫畫家石嘉俊，不如你喺本畫簿嘅第一頁畫低我依家個樣？」安少提議，面上帶著得意的笑容，我分不清楚他是認真的還是說笑而已。

我看著安少的裸體，我可沒有學過人像素描，而且更是畫一個裸男……迷你龍的線條也未免太複雜了吧！

「鐵達尼號咩。」我失笑。

「Jack，you jump I jump！」他突然跳起來，張開了雙臂。

我倆開懷大笑，笑得眼角有淚光。

我擦去眼淚，發覺安少已經回去剛才的姿勢，海棠春睡的那樣躺著。

「你認真架？」我問他。

「係啊。」

「以我依家嘅技術，你可能要keep住依個pose三個月喎。」這個已經是我所估計的最快時間了。

「吓，要畫咁耐架咩？」安少聽到也吃了一驚。

「要架，而且出到嚟可能變咗漫畫版，唔係寫實版。」

「咁……你一係影低我依家個樣，返去慢慢畫？」他說。

「影低你？你唔怕咩？」

「我信得過你。」

「哈哈，我自己都唔敢信自己喎。」

「但係我信你。」安少的眼神很堅定。

他是真的信任我，我看得出來，所以他讓我拍他的裸照。

可是即使他相信我，即使我竭盡所能保護他的照片，只要存進手機裡去了，手機連結網絡了，或是手機丟失了，他的照片就會有外洩的可能。

安少信任我，所以我更加不能任他冒險。

「我唔影。」我說。

「影。」他板起臉，用命令的口氣。

我戳戳自己的腦袋，「已經影低咗，相底喺依度。」

「咁犀利？咁記得將我畫大啲。」他露出狡猾的表情。

唔要大陸女人阿！！！！！！
支那臭雞死開
嘉俊 家安 happy ending

Yes

希望樓主唔好太著重係甜
想睇多啲主角內心掙扎
仲有對 夢 嘅憧憬

7.2好sweet 好保護自己鐘意既人

等睇一幕人形蜈蚣，主角深深的插入淺淺，安小又淺淺的插入了主角

主角追條八婆，條八婆見安少有錢，擒安少，最後安少插主角插八婆

唔覺意live左
感覺好順，文筆好好，樓主加油！

安少俾到打j空間同埋實現夢想既機會嘉俊，冇理由唔揀佢

賤女人淺淺眼中只有錢
嘉俊要認清條垃圾女人阿

同埋有feel
乜撚野男男女女嘅世俗枷鎖

終於有人同我諗嘅係一樣

安少直接騎爆嘉俊

咁樣含完都仲面對到呢個人繼續去佢屋企打J
正常人一定會勁爭扎
強烈要求樓主加重甜
要屌到安少叫救命

Live左好耐。幾時有文

加入無套內射既情節
最好嘉俊搞大安少個肚

個故唔好爛尾就得

今晚幾點

家安 嘉俊

好撚膚淺呢班人

家安bb呢

我寫嗰陣都覺得嘉俊咁講好正

同時亦都好現實

多謝你, 其實依個故事就算唔係Hehe都好適合睇

明白, 故事重點唔喺甜嘅部份, 而係嘉俊點樣去面對自己嘅性取向
我都希望大家一路睇都可以一路諗吓嘉俊點樣去睇自己嘅性取向，又有啲乜嘢因素令到佢要用咁樣嘅方法去面對
同時安少清楚自己嘅性取向, 但係佢又面對緊啲咩壓力呢? 佢透露過嘅理想, 其實又代表啲乜呢? 都希望大家可以邊睇邊思考

可惜依個世俗枷鎖真實存在

淺淺出咗場唔係好耐咋啵

多謝你, 好感動有人讚我文筆好

馬上

有尾, 爛唔爛就真係各花入各眼

7.3

我們分別洗澡後，安少提議出外走走，於是待他換過衣服，我便跟隨他到附近的沙灘散步。

由他家徒步往沙灘大概需時三十分鐘，但跟他邊走邊聊一些有的沒的，時間很容易就過了，沙灘的光景映入眼簾。

他脫掉鞋襪，折起了褲管，赤腳踩在沙上。

「除鞋啦，爽過做腳底按摩。」他走沒幾步就回頭對我說。

於是我跟著他一樣赤腳踩在沙上，柔軟的沙粒溫柔地擁抱著我的雙腳，那感覺很溫暖，實在相當舒服。

安少走到沙灘中央，一屁股坐到沙上，不介意弄得滿身是沙。我怕把衣服弄髒，不敢坐下，只好站在他身邊。

「你唔坐低？」

「唔啦，企起度吹海風都好舒服。」

這個沙灘不大，而且位置比較隱蔽，遠離車道，杳無人煙，與最近的豪宅也有約二十分鐘腳程的距離，一般人都不會注意到有這麼一個小沙灘存在。但正正就是因為它不顯眼，所以它能與世隔絕，能仍然保持潔淨和寧靜。

「其實你喺依度幫我畫都得喎。」安少說。

「喺沙灘畫裸照？你想順便裸泳？」我不理解這個安少怎麼總是語出驚人。

「裸泳好爽架，我以前喺芬蘭試過，不過真係唔敢喺香港個海度試。」

「其實……做乜帶我嚟依度嘅？」

「依度唔好咩？」他反問。

「唔係，只不過——」

「我哋見面嘅地方來來去去都係餐廳同我屋企，我都想同你做啲食飯同打Ｊ以外嘅嘢，今日行吓沙灘，下次可以去睇場戲，再下次可以去打吓波。」安少說。

我覺得我跟安少靠得更近了。我們由一開始老闆和員工的關係，透過手機遊戲打開話題，再跳過中間許多步驟，一下子躍進成為一起打Ｊ的好兄弟。如今我們仍然會嘗試於對方生命裡打開其他領域，結伴到沙灘散步，或一起看場電影，做一些朋友會做的事。

「安少。」

「我叫家安。」

「多謝你。」

「又多謝？頭先咪講過囉！」

「多謝你對我咁好。」

鍾意直男真係好慘

佢哋除咗睇男男仲識思考嘅咩

睇故可以為思考
可以為搵共鳴
亦都可以純為娛樂
其實都冇問題

大家睇得開心, 或者睇到鬧吓啲角色
我都覺得好過癮
如果令到大家睇到喊, 我都會覺得好滿足

好欣賞你呢種觀念

唔鐘意嘉俊稱呼同安少嘅關係係"打J嘅好兄弟"

樓主想將個po寫幾耐 想係短定係長
我覺得可以寫得長 好似好耐以前個講4個男性同性戀既日記咁
加油

有冇link啊巴打

好似叫 四個八公的故事
你google下應該搵到
幾好睇

好正 加速加速

巴打睇個故睇到慾火焚身 ?

我

口技一流呀我

lm跟進

留 telegram

幾時有文

估唔到噴水

留名文呀

f5壞啦

樓主出黎未呀

拋西瓜

多謝你

11個chapters

剛剛先返到屋企咋

重諗住係車到睇文

7.4

「多謝你對我咁好。」

他看著海，沒有回應我。他就只是看著海，沒有說話。

但那句可是我的心底話。

我不擅長與人相處，跟家人和餐廳同事的關係雖不差，但疏離，我無法靠近他們，亦無法容許他們靠近。而安少像是在我的密封罩上找到一道裂縫。他用手機遊戲打開話題，同時在我的密封罩上破出一個缺口，闖進了我的生命，靠近了我。他為我解決了一直困擾我的問題，給我提供一個可以安心打Ｊ的空間，大大減少了我為解決生理需要而煩惱的時候。

最重要的，是他鼓勵我追夢。

身邊總會有人鼓勵自己去追逐理想，但都只是說說而已，丟下一句「加油」，就把自己看成別人追夢的推手。但安少不一樣，他不只送我一本畫本，更自薦擔任模特兒。他不單是撿起了被我遺落的理想，更試著拉我一把，要我往理想處前行。

所以，我很感謝他。

如果他是女人的話，我誓必以身相許。

「咁係因為，冇人會肯陪我癲。」安少說，「以前喺英國讀high school住dorm，成班啱啱先開始生毛嘅後生仔貪得意一齊打Ｊ係會有，但係大學都畢埋業，著起套西裝出社會，就冇人會繼續同你癲。」安少牽起我的手，抬頭看著我，「所以我都要多謝你，多謝你冇抗拒我，多謝你接納我。」

被他握著的剎那，我卻下意識地把手縮開了。

安少愣住了，而我亦因為抵受不住那樣的窘境，往前走了幾步，把坐在沙上的安少拋在背後，不敢直視，不敢面對。

懊悔的情緒刺激著我的腦袋，害我渾身發麻，溫柔的海風頓變成刺骨的冷。

縱使我知道自己熱愛女人，那一刻我都應該控制自己，不應該把安少的手甩開。因為，我把他的手甩開了，就代表我在抗拒，代表我無法接納，代表我把他推開了。

但我必須抗拒。

因為我真的熱愛女人，這是鐵一般的事實。

約炮死返出去成人台啦

呢段文筆好靚
加速

愛安少啦

你見到有約咩

嘉俊食屎啦

btw, 是咪每個人點都會遇到一個好似嘉俊咁嘅人一次？
「如果你係_________，我實同左你一齊」
呢啲咁嘅人落地獄啦連自己諗咩都唔坦然承認，一啲都唔言行合一

中學都聽過呢句

好唏噓 如果係sad ending會好失落

留名 覺得寫到好細膩
代入感幾重 正皮

直覺無sad end

嘉俊點可以咁樣對安少

多謝你哋

相愛很難

夠200正評開雙結局

「如果你個樣唔係咁差，我實同左你一齊」
「如果你有樓，我實同左你一齊」

7.5

「安少你有冇帶過女朋友嚟？依度人少少拍拖一定好正。」我向著大海喊。

安少有女朋友，這也是擺在眼前的事實。

「我冇帶過佢嚟。」安少說。

「下次帶佢嚟啦，佢一定會鍾意依度。」

「我唔會帶佢嚟。」

「咁又係，睇佢個款似會著住高踭鞋去沙灘，都係去IFC或者圓方shopping啱佢多啲，哈哈。」

我不知道安少有沒有跟著一起嘲笑一下他的女朋友，我連回頭看他一眼的勇氣也沒有。因為我知道在我把手縮開的時候，我和他之間的關係，有一部份也跟著斷開了。

「我淨係帶過你嚟依度。」

我不清楚是否海風太大的關係，他的聲音幾乎被風聲蓋過，亦正好讓我選擇不聽見他的說話，

「近排餐廳嚟咗個新嘅女侍應叫淺淺，雖然係新移民，廣東話唔太好，但份人好純品，好肯做嘢，我覺得佢好好。」我擠著笑容，回頭對安少說，「我打算追佢。」

「哦。」他不看我，只顧低頭看沙。

「不如下次你帶女朋友嚟，我就帶淺淺嚟，可以嚟個double dating。」

「我唔會帶女朋友嚟。」

「咁去睇戲囉，你話下次想去睇戲嘛。」

安少不理會我，站起來拍拍一屁股的沙，神情帶點憤懣，也帶點喪氣消沉。他提起了自己的鞋子，逕自離開了沙灘。

我目送著他的背影，卻沒有打算叫住他。這刻的我心知肚明，無論我再說些什麼，對他都只會造成傷害，那倒不如就這樣安靜地、忍著痛地，目送他離開。

然而他卻突然回頭，朝我走來。

「你走未？」他問我。

「我——」我猜不透他的用意。

「依度冇車搭，你跟我返去先啦，我叫司機車你返屋企。」他說罷，又逕自走去。

我跟在他後面，跟隨著他的步速，和他保持著一定的距離。我們就是這樣把回程路走完，但這三十分鐘的腳程，很累，很難熬。

日日等你出文等到頸都長

安少好慘

安b

樓主寫得好細膩
睇到想喊

其實有D明白主角既想法，樓主係咪都有過類似經歷？

定係樓主係安少

我會盡力維持每日出文

多謝你

冇阿, 但係依類「想愛不能愛」、「相愛不能愛」喺依家嘅香港應該都幾多

我都想自己又白又靚仔又有錢

其實我而家嚴格黎講，就同一個主角係到有類似既事發生緊
.....

所以都想睇下你點寫落去

連登有冇得PM傾?

7.6

在被窩裡偷偷打Ｊ的時候，我會想起安少。安少為我帶來令我上癮的生活，令我更加厭棄這樣偷偷摸摸地解決性需要。在安少面前，我可以光明正大地打Ｊ，兩個人一起光明正大的打Ｊ。

打Ｊ並不是什麼可恥的事，但被發現時卻總會遭到歧視、嘲諷、嫌棄。這樣的生理需要非但沒有得到該有的重視，更淪為笑話。然而安少不會這樣看待打Ｊ這回事，對他來說，它帶來歡愉，它是種享受，我們會專注地打Ｊ，我們會因為打Ｊ而快樂，所以他覺得打Ｊ不該偷偷摸摸，不該抱著被人發現的畏懼，不該草率了事。

於餐廳最繁忙的午飯時段，我會想起安少。我不是愛偷懶，但安少的出現，的確可以幫助我從工作上繃緊的情緒中得到舒緩。

他有笑容，他會對我問候，他會邀請我坐下，他會為我點一杯巨峰梳打，還會告訴我關於他的事。安少的出現，令我感覺到被重視，令我感覺到存在。

還有休息時間玩手機遊戲，我會想起安少。

一個人獨處的時候，我會想起安少。

寂寞的時候，我會想起安少。

我好像對安少有了依賴。他是一個出口，也是一個避風港，跟他相處的時候，我不用與現實糾纏，可以放肆地解開束縛，做自己想做的事。

我不是不知道要珍惜，只是我不願意因此而改變自己。

他握著我的手那時，我意識到我們實在靠得太近，我只好把他推開，然後退後。

然後靠近淺淺。再靠近一點淺淺。

我所知係無

我唔想喺度劇透
我想你明白依個只係一個虛構嘅故事, 為咗表達個故事想講嘅意思, 後面有啲情節會比較極端
所以我希望你唔好將自己代入角色裡面, 唔好將故事發展想像成你依家面對緊嘅事嘅發展
面對任何事情都唔只一種方法, 你可以去搵適合自己嘅方法

Live咗

我明啊，但我都好好奇既然你代入到主角可以點諗
會唔會可以幫助我知道我既個個人係點諗

高汁 留名

留埋TG唔通講心事咩

知唔知咩叫鳩up 呀on9仔
你有冇見佢留tg id 吖

而家有冇留啊？如果問都叫約既，我問你tg你係咪同緊我約啊on9仔？
醒下喇個人同個名一樣咁柒
講笑幫樓主推po就話約，約你老母咩

我都唔想係個故到鬧人

好好睇 推

推推推

每次個份量多少少就好

到喉唔到肺

因為同高登嗰邊同步post, 而高登嗰邊太多字會出唔到, 請見諒

多謝你哋

歡迎你用嚟參考, 不過嘉俊點諗唔代表你個對象都會有相同諗法, 依點你都要好清楚

7.7

「你佐咩啊？」

「咩？咩咩？」我一臉茫然。

「依幾日你都矛乜煎神咁。」

「係咩？咁你都留意到？」

是日餐廳人客不多，我和淺淺閒著無聊，就站在一旁聊天。

「我聽煎理講，陣間有貴鞭嚟啊。」

「貴鞭？咩貴鞭？鹿鞭定虎鞭？」我大驚，我們餐廳什麼時候開始會訂這樣的貨？

「我是說『貴賓』！」她嬌嗔，不停拍打我的手臂。

淺淺加入餐廳已經有一個月了，廣東話還是沒有進步過。

「煎理仲話兜時要我靴周呼佢啊。」

「講中文。」

她又打我，「我說經理叫我到時候去招呼他！」

「哈哈，你講廣東話真係要出字幕。」

「我好努力在學，你卻笑我！」她嘟嘴。

「我笑係想激勵你進步啊，哈哈！」

被淺淺的廣東話逗得笑不攏嘴時，我的笑容卻僵硬了。因為我見到安少，他穿著黑色西裝，裡面搭了一件黑色襯衫，走在他爸爸——也就是我們餐廳老闆的背後。同行還有一男一女，都說著一口流利的普通話，而且都帶著濃厚的北京口音。

安少匆匆看了我一眼，就繼續專注和他旁邊的大陸女人聊天，還故意擠出笑容，讓那排潔白的牙齒從紅唇間跑出來。

「佢哋就係貴鞭喇！」淺淺很興奮。

「係啊，用條鞭諗嘢嘅貴鞭。」我喃喃自語。

匪語用返殘體？？

用少咗好多等大家易睇啲喇, 放過我啦

唔係呢 用正體會以為佢學識左廣東話

繼續出

今日求多篇

唔好用殘體 更加唔想睇 直接刪減條臭雞更好

明白, 所以佢啲普語對白會係書面話

今日連登做乜, 留言load極都load唔到

7.8

聽男經理說，與安少和老闆同桌吃飯的是來自北京的大商家，那個女人則是他的女兒，特意跟來學談生意。

他們四個人佔據了整間VIP房，而男經理只安排了自己和淺淺招呼他們。男經理說安排經驗尚淺的淺淺擔此重任，是因為這裡只有她能以流利普通話溝通。果然，她把老闆的客人逗得很開心，六個人談笑風生的聲音，隔著房門都聽得清楚。

至於我——

「安少冇點名要你入去喎，提都冇提過你喎。」男經理得意地說。

沒關係，我根本不在意。招呼老闆帶來的客人，必須小心謹慎，那實在太大壓力了，留在店面我反而樂得清閒。

「撈板話我做得巧巧啊。」淺淺歡喜地說。

安少他們這頓飯吃了足足兩小時，飯後老闆帶客人和他的女兒離開，安少則留下來召見男經理。我從門縫間看到安少召喚經理時那個神色凝重的表情，似乎是有什麼要事商討。

但都跟我無關，閒事還是莫理。

「撈板個客同我傾咗巧耐，問我絲唔絲應腥港嘅生活，佢哋巧似都巧有hea趣……係趣……線趣……」她皺起眉頭，似乎苦苦說不準這個字的讀音。

「興趣？」

「係啊係啊！」她繼續說，「個女仔仲係咁問我腥港啲天氣會唔會演響皮膚，我撚佢哋想留喺腥港住啊！而且呢，個女仔唔知係唔係奀瘦嘅女朋友，巧似巧殲滅咁。」

「點殲滅法？」我問淺淺。安少不是已經有了女朋友？怎麼都沒聽過他說換人了？

「個女仔會幫奀瘦抹匙羹，我仲見到佢幫奀瘦抹嘴，仲成日情深款款緊摸住奀瘦——」

「摸佢？」我大驚失色。

「不是啦，我是說『望』，摸啊。」

「『望』！」我更正，「唔係『摸』！」

「係啦係啦。」她吐吐舌頭，然後不斷戳我的臉頰。她說我一副劫後餘生的表情，很好笑。

男經理面如死灰的從VIP房探頭出來，向淺淺招手，說安少要見她。

雖說安少的事與我無關，但若跟淺淺有關的話，也就是與我有關了。於是我悄悄地躲在門外，偷聽他們的對話。

當然喇
但我都好好奇你會點寫

越睇越sad
樓主文筆真係好好勁到肉 好想一路睇你寫嘅嘢

我撚佢哋想留喺腥港住啊！
笑到痴線

快啲出文啦

文呀 太慢啦

你咁講即係話安少係gay
不過世俗壓力夾硬要有個女朋友

咩要做自己想有自由
即係佢想做一個無壓力既hehe
我明白

屌你老母跳樓死撚左佢啦你
自己唔撚識決定既

你知唔知鐘意你果個人真係好辛苦

你同緊邊個講野

有啲決定唔係咁容易做, 所以佢哋先會想聽吓人哋意見

佢哋真係咁講嘢架

多謝你
我之前都post過一個血氣方剛嘅男仔同一個虔誠基督徒女仔拍拖嘅故事, 不過冇乜人睇 , 如果你有興趣可以搵返出嚟睇吓

SKIP左我個好好奇你想點寫

人物構想圖3

安少嘅女朋友, 雖然出場得一兩幕, 但係已夠嘉俊憎到佢入骨
因為佢好煩, 睇唔起人又鍾意扮鬼妹
所以寫依個角色嗰陣就諗住一位講嘢好鍾意加英文字嘅女演員作為參考, 以期望寫到個角色入型入格

Sorry, 成個版好多字, 唔小心睇漏咗
我唔劇透喇, 睇埋落去咪知囉

好
樓主可唔可以分享多d嘉俊係點諗

7.9

「你叫咩名？」安少問。我從來沒有聽過他的聲音如此冷漠。

「淺淺。」她可能被安少的氣場震懾到了，報上自己名字時也聽得出她的不安。

「邊度嚟架？」

「大嚕。」

「唔係香港人？」

「我係新腥港淫。」

「『新腥港淫』。」安少冷笑一聲，「你覺得自己頭先做成點？」

「我覺得巧巧啊，連撈板都話我做得巧。」

「咩叫『巧巧』？」

「就係唔錯啊。」

「咁『撈板』呢？」

「就係撈板啊，依度撈板啊，你撈豆啊——」

「嘭」！

一聲巨響，過後一片死寂。

我擔心是不是有兇案發生了，於是粗著膽子把房門拉開一點點，窺探房內情況。

我見到背向著我的淺淺低著頭，抽搐著肩膀，似乎哭了。

至於安少，他目露凶光的瞪著淺淺，放在桌上的手用力地握成拳頭。剛少那聲巨響，應該是安少拍打桌子的聲響。

「快啲道歉啦，快啲道歉啦——」站在淺淺旁邊的男經理對她輕聲催促。

「逗咩歉啊——」

「逗咗先啦，唔好理啦——」

「佢唔使道歉！」安少對經理喊，「要道歉嘅係你！」

「安少對唔住！安少對唔住！」男經理嚇得雙膝跪地，對安少叩了幾個響頭。

「依度係邊度？」安少問他。

「依度係……VIP房！」

「依度係香港！」

「係！依度係香港！」

「嘭」！

安少再次拍打桌子，站起來指著淺淺的額頭，「咁點解你要搵個唔識講廣東話嘅人嚟返工？」

「我……我seed講架！」淺淺辯白。

「Seed！咁都叫seed！講成咁都夠膽話自己seed！」安少越說越激動，口水花亂噴。

「對唔住安少，請淺淺係因為近排餐廳多咗講普通話嘅遊客，所以——」已接近趴在地上的男經理試著辯解。

「我哋間餐廳食咩菜架？」安少坐下，整理一下自己的西裝，翹起了二郎腿。

「日……日本菜……」

「係囉，日本菜，咁你請個大陸妹返嚟托啊？」安少把手臂晾在旁邊的椅背上，「你不如請個日本妹返嚟吖！你請個日本妹返嚟，佢唔識講中文，起碼可以喺門口『依啦沙依媽些』，但係你依家搵個所謂『心腥港淫』嚟，你當依度賣『牛演勿演』？」他面對著淺淺和經理時盛氣凌人，狂妄自大。

往日平易近人又和藹可親的安少到哪裡去了？

「安少，嗰間『牛演勿演』近排都俾間日本舖收購咗——」

「仲駁嘴！」安少隨手把桌上用過的毛巾往經理面上丟，「我要你即刻炒咗佢！」

不如你睇埋落去，再分享吓你覺得嘉俊係點諗嘅?

我安少嘅野你都夠膽搶? 賤女人！

呷醋既安少非同小可
睇黎都係有排虐

FF左安少做城寨英雄個有錢仔
唔記得叫乜名

安少好波

我覺得嘉俊會出口幫手留個心腥趕淫 但之後安少要佢做啲野as代價

你囉

但我係安少喎

頂 原來係咁
陰公豬

無喇喇比你鬧

雖然我支持安俊配 但都覺得淺淺好慘 其實樓主寫到淺淺好善良

唔抵可憐

最好就肉償

安少咁做只會令主角更加可憐淺淺

Btw炒左條臭雞大快人心

哇 態度大轉變…
BTW hehe文要有甜先好睇㗎樓主 而家太少555555

快撚啲炒咗隻支那雞啦

多甜plz

【公投】
正皮呢個comment：支持炒撚左隻死臭支那雞
負皮呢個comment：淺淺係無辜，留佢係到

大家都好入戲

做啲乜

我冇睇城寨英雄

冇喇, 後面冇晒hehe甜

安少都好慘

係咪之前HKU嗰個

未一齊沖過凉嘛 咁就一於一齊沖啦

冇hehe 甜即係佢地兩個唔會起返埋一齊？

Sad end呀

7.10

「我要你即刻炒咗佢！」

「奀瘦，唔巧啊！我輸要依份工啊！我仲讀緊書要鳩學費架——」淺淺聲淚俱下。

我實在忍不下去了，安少怎麼會變成這樣？他怎麼能夠欺負一個弱女子？我不能袖手旁觀。

「安少。」我闖進去，擋在安少和淺淺中間，「淺淺嚟咗唔係好耐，廣東話學嚟學去都學唔好，但係佢好勤力做嘢。而且經理冇講錯，近排多咗好多講普通話嘅客，我哋個個都唔係好同佢哋溝通到，多得淺淺，有佢同班客溝通，我哋先可以招呼得佢哋周周到到。」

「你撐佢？」安少問我。

「係。」

「如果我堅持要炒佢呢？」

「我希望安少唔會係一個玩針對嘅人。」

安少點點頭，站起來，走到我面前。他靠得我很近，近得能夠清楚聞到他身上的古龍水，近得——就跟那次生日派對後他喝醉酒靠著我肩膀差不多，那樣的近。

只是，那次的近很舒服，我甚至感覺到自己的心跳加速。然而這次，他的靠近令我感到威脅。

「你頭先係咪話你唔識普通話，所以serve唔掂啲遊客？」安少問我。

「係。」

「經理，炒埋佢。」

「周家安，你係咪玩嘢啊！」我揪住了他的衣領。

「夠膽打我吖，報警拉埋你都仲得。」

他望著我的眼神，除了氣憤，我還看到恨。

「哎呀，放手啦放手啦。」經理拉開了我，然後不斷地對安少鞠躬道歉，「對唔住啊安少，對唔住啊安少，啲後生仔衝動，冇大冇細，對唔住啊安少，對唔住啊安少。」

「下次唔好再亂咁請人。」安少整理一下衣領，就轉身離去。

「知道知道，對唔住啊安少，對唔住啊安少。」男經理當然緊緊尾隨，護送他離開。

現場只剩下被無理解僱而驚惶失措的淺淺，和徹底失望的我。

---第七章完---

文筆幾好
目測 sad end

安少唔想嘉俊繼續留係度受氣 想自己養起佢 所以抄左佢

合理

有幾愛 就有幾恨呀嘛

我明喎。

我明喎。

我真係明喎。

笑撚到我..... 經理仲要駁咀

呢個笑位會唔會其實係「手演勿演」廣告？

安少個心肯定好痛

無甜

唔好嗌父啦

完全幻想到愛回家個安仔鬧朱凌凌

牛演勿演 已經笑死

大家係嘉俊既話會點做
出面定唔出面

支持安少 大快人心

炒晒係咪大結局喇

安少

我係嘉俊一定喊 好衰啊

total十一章 仲有四章

今日post多咗好多

陣間炒埋佢

恨完自己又痛

都係一個好方法

多謝讚賞

安少喊, 嘉俊喊, 個個都喊, 搞到瓊瑤啲劇咁

邊有咁易完

小說度加植入式廣告

人物構想圖4

本故事女主角淺淺, 由於大家對佢恨之入骨, 避免無辜女星俾人鬧, 我都係唔開估, 大家憑想像睇吓代邊個入去啦

其實有個形象仲好 次次睇都覺得嘉俊鐘意譚仔阿姐

Chapter Eight
我真的熱愛女人，但我好像沒有很熱愛眼前的這個。

我讓淺淺抱著哭，讓她一直哭，直到經理折返，告訴我們安少決定不要解僱我們，哭花了臉的淺淺才重現笑容。

她說全賴有我挺身而出，安少才會決定對她網開一面。

全賴有我。

這四個字讓我覺得自己成為了英雄。

那天下班後，淺淺借用了餐廳的廚房，說要為我下廚，很簡單地煮幾道菜，以答謝我的救命之恩。

雖然受之有愧，因為我清楚自己為她出頭的原因，並非單純地為了她，但我還是接受了她的好意。

「巧唔巧食啊？」她雙手托著腮幫子，眼裡滿是期待的望著我吃下第一口。

「好味啊，真係有啲水準喎。」我幾乎跳過了咀嚼的步驟，把口中的雞柳吞進喉嚨裡。

「真係嘅？」

「真係架。」我一口氣喝了一整杯水，「冇咁鹹會更加好。」

「知道，下次我會嚕力嘅！」她咬著下唇，舉著拳頭。

「同埋可以煮熟少少。」我補充。

「知道。下次我會煮賴啲。」

「落少啲油會更加好。」

我突然很想安少，很想他在場，與我一起分享淺淺所製作的「佳餚」，一起一邊稱讚她的廚藝，一邊於心裡默默叫苦。

那應該會很開心。那應該會更開心。

「安少……佢平時唔係咁。」我說。

「佢巧惡啊，我真係巧京佢。」淺淺心有餘悸，皺著眉用手按著胸口。

「佢平時好好人，對我哋個個都好友善，好好禮貌。」

「咁佢根日做乜發晒釘咁？」

「或者係……有人令佢好唔開心，所以今日啲情緒失晒控。」

「不過呢，你根日真係巧犀利啊，咁勇緊鬧返奀瘦轉頭。」她呷了一口清酒，把玩著晶瑩剔透的小酒杯，「有你係身邊真係巧有奀全緊。」

我笑了笑，不予回應。

那一刻，即使我是因為看不下去而為淺淺強出頭，但我心知肚明我的行動並非為了保護淺淺，而是為了與安少有所交集。

對，即使是互相對罵也好，也是交集。

何況我也想罵一下安少，狠狠地罵他一下。

何況我也想_一下安少，狠狠地_他一下。

嘉俊同安少會唔會鬧交 通常鬧鬧下就打交 打打下交就....

雙劍格鬥

除左就手之外, 完全冇原因要溝淺淺

如果淺淺有朱晨麗/朱璇咁既樣就可以一戰

直接包養 果然有錢任性

愛你變成恨你
"例如恨你 為人自私也任性"

可能唔係格劍 係四腳獸呢

安少出呢招撮合佢兩個會唔會太......

無文拿

二百個正皮係咪有雙結局

呢排出文真心幾密

白痴家安
自己幸福自己爭取呀

支持樓主出雙結局

嗚唔好咁對我地啦 睇到個心乸住乸住

見到淺淺就眼火都爆

bitch

200正皮

正一臭閪黎

梗係要甜結局啦

我唔準你個死八婆煮野比男主食呀
垃圾食物拎去餵狗啦

甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜甜
重甜唔該

正皮
我要甜啲甜啲再甜啲

正啊屌

要多甜

屌你老母臭雞淺淺
係到扮可憐 扮弱者想人保護
返大陸做雞啦

家安
I know that feel bro
故事教訓你 永遠唔好鍾意直仔

完全明白有幾愛就有幾恨, 以前拒絕過個friend到而家朋友都無得做
btw仲以為嘉俊會自己辭職話既然你咁唔高興就點點點
個故幾正

中出嘉俊啦屌

安少要屌到嘉俊大肚

臭雞死返去支那啦

btw, 直仔就好似糖衣毒藥咁

其實乜野係奀瘦？睇到我R 哂頭

樓主可唔可以出快d
等到想棄故了

我覺得係要安少坐爆嘉俊
搾乾嘉俊
搾到佢射到安少成肚精
再係後面多到慢慢流出黎

hehe...

安少同家俊先係真愛

歡迎你click入嚟, 就算你唔係hehe都適合睇

返工嗰陣出唔到故阿

有幾恨亦都有幾痛

有冇諗過隻狗嘅感受

後面仲乸

佢有想撮合佢哋咩

係, 不過結局無甜

多謝大家支持

同好
雖然覺得安少適合做1

8.2

「我喺腥港矛乜朋友，雖然我巧鍾意腥港，但係喺依度真係巧字幕。我巧爽搵個會俾到奀全緊我嘅人嚟照顧我。」淺淺情深款款地看著我，「可唔可以……做我男朋友啊？」

如果有一個皮膚雪白光滑、長髮烏黑亮麗、眼睛大大的、嘴巴小小的、下巴尖灰的、聲音很溫柔的、而且又願意為男生下廚的女生跟你告白，我相信，沒有一個男生會拒絕。

然而我此刻卻在猶豫。

我真的熱愛女人，但我好像沒有很熱愛眼前的這個。

「好啊。」

但我還是答應了，成為了她的男朋友。

因為她怎麼說都是個女人。

而我真的熱愛女人。

跟淺淺在一起後，才發現這個女人的缺點真多。

坐小巴要排隊候車，遇到人龍的時候，她總會著我先排隊，然後數一下有多少個人排在前面，再計算要等幾班車才能上車。若發現差一個位置就能登上早一班車，她就會拉著我往前擠，慢慢跟排在前面的那個人並排而立，然後偷偷的把那個人擠到我們後面。大多數時候遇到低頭族，他們都沒有發現被插隊，或是想息事寧人所以不與她爭辯，但有一次遇到一個與她同國籍的大媽，發現被我們插隊後與淺淺對罵。兩個女人支著腰放聲對罵，引來海量途人圍觀食花生，更有人拍片，我不願入鏡只好退下火線，誰知道事後淺淺居然罵我是懦夫。

又有一次去看電影，我買了爆米花，進場後我問她要不要吃，她卻說她偷運了食物進場，說罷竟然從手袋裡取出一個煨蕃薯！她把煨蕃薯掰開，分了一半給我，但那濃烈的氣味馬上引起其他觀眾不滿，要求我們收起蕃薯，但她居然大聲喊：「很快就吃完了，吵什麼吵！」，結果完場時我急不及待拉著她就走，還得一直低著頭，以免被人見到我長什麼樣。

淺淺的其他缺點包括在巴士上剪指甲、在地鐵車廂跟抱著小孩的媽媽搶座位、往小店買東西時以貶低貸品質素來殺價、在餐廳偷喝客人點的飲料等。

對了，她還很愛放屁，更會要求我聞她的屁。

我真的熱愛女人，縱使我無法熱愛身邊這個女人，但畢竟她是個女人。

搞撚錯

飛撚左條臭雞啦

啱啦，有幾衰就寫盡佢
大陸人個樣幾正都係垃圾

乜撚野後面仲乸 樓主正仆街 拆散鴛鴦

我開始懷疑樓主係獨派 借寫故黎傳教

終於知道安少既好喇咩

寫到淺淺勁肉酸

有錢仔幫你含撚唔撚要走去揀個寒酸臭閪

安少企係一二邊恥笑緊

𠱸知點解
幻想到淺淺一舉高對手就會有一對海膽衝出嚟

你個想像好立體

後面仲有

安少

咩叫獨派?

8.3

我要全速前進。

與淺淺在一起一個月，我決定趁妹妹到同學宿舍留宿時帶她回家見家長。

我得強調我和淺淺是在一起，而非相戀。

我總覺得我們都只是希望有個人在旁邊。對於她來說，在她旁邊的即使不是我也沒關係，最重要是有個人陪她。至於我，在我身邊的即使不是淺淺也沒問題，只要是個女人就可以了。

我和她就是因為這個原因，而走在一起。僅此而已。

但這一晚，我決定要大幅增進我和她之間的關係。

於是陪她看了一場電影，幫她買了給我父母的禮物，我便帶她回家。

「嘉鑽呢住依墮架？」她在我居住的屋邨邨口停步。

「係啊。」我之前只有向她透露自己住在哪一區，並沒有告訴她自己確實住在哪裡。

「這麼舊哦？」她低聲說。

我假裝沒有聽到，繼續領她到我的住所。

抵達大廈大堂，乘搭升降機時她問：「鮑粒咁舊，會唔會成日困粒架？」

「淺淺，你依家住邊？」

「我都係住公嗚，但係新過呢依度囉。」

「我住咗廿幾年，冇困過𨋢。」

與淺淺一起跟父母吃飯也甚為煎熬。首先父母不大喜歡淺淺，對於她自稱「心腥港淫」嗤之以鼻，而淺淺禮貌的笑容也維持得不久，自坐下吃飯開始就對我媽做的菜一臉嫌棄，更一直向她吹噓自己有多會煮菜，連我都說一試難忘。

至於我，我只想快點吃完飯，快點帶淺淺回房間。

幾經艱辛吃完飯，淺淺沒有幫忙收拾碗筷，也沒有搶著洗碗，非常真性情。

我帶她回房間，把房門關好，而她似乎意識到我想做些什麼，也就合作地坐在我床上。

中出即飛啦臭雞

一中出霸埋你間屋都得

放心喎 嘉鑽住舊公屋 冇事嘅～

淺淺個格真係寫得好撚衰
睇到好討厭 安少！

推一推先

加速呀！！

中出即飛啦屌

咪撚阻住安少啦

嘉俊意識到大陸妹口技唔夠安少好
最後同返安少一齊

陣間臨瞓出多一節, 唔好再話我出得慢喇
我未寫另一個結局, 出得太快我驚寫唔切

8.4

「你間反咁細嘅。」她說。

「間間公屋都差唔多架啦。」我脫去上衣，把她推倒在我床上。

「陣間我唔做上面架，會撞到個頭。」她說。

「得啦。」我拉起她的上衣，親吻著她的肚皮，「你除bra先啦。」

「嘻嘻，你唔seed除啊？」她把胸罩脫掉，隨手拋到椅子上，跟妹妹的重疊在一起。

她把我的手放在她的乳房上，我一手把她的乳房捏在手心，另一隻手則撥弄著她僵硬的乳頭。我的嘴巴仍然停留在她肚皮上，但當我想去舔她肚臍時，我赫然發現裡面竟藏有大量的肚臍垢。

「記續摸我。」她開始喘息，主動伸手解開自己的褲子，方便我把它脫下。

我把她的內褲拉下，恥毛暴湧而出，場面怵目驚心。但我處變不驚，向她示意要她起來，然後讓我躺下去。

她好像了解我的用意，主動爬到我胯下，隔著牛仔褲捏著我的迷你龍。

「巧細唷！」她笑，跟她平常見到蛋黃哥的反應一樣。

「未扯啫。」我則尷尬死了。

她吻著我的牛仔褲，我閉著眼睛感受著。雖然隔著厚厚的牛仔布，但我還是能夠感受到她的嘴唇在我胯下游走，在哪裡留下過唇跡。

我急不及待要解開褲鈕，而她亦配合地替我拉下牛仔褲。

「哇，咁橫嘅？」她呼叫。

「咩橫？我冇打橫擺喎。」我立刻支起身體看看是怎麼一回事。

「你條嗲褲啊，咁橫嘅？你矛屎架？」

我看看她的臉，還真像吃了屎。

「跡嚟架，著得耐係咁架啦。」

「我以前啲男朋友啲嗲褲都唔會咁嘅。」

「你除咗佢咪見唔到囉，快啲啦。」

如果她是安少就好了，換了是安少，我就不會受到這麼多的嫌棄。

我看著淺淺苦著臉把我的迷你龍含在口中，吞吞吐吐，像是例行公事，像是苦差，看著她，我忘了去感受。我只記得去回想。

「你矛反應嘅？」淺淺埋怨。

我只記得去回想，回想安少如何溫柔地親吻我的迷你龍，回想安少如何用舌頭撩弄我，回想安少望著我的眼神，還有他滿足的笑容。

那才是做愛時該有的心情。

原來我和安少一直以來所做的，已經不只是打Ｊ，已經早就超越了打Ｊ。

比D咁既甜我
仲慘過食屎

有冇人可以殺左我

之前係心理轉gay，依家生理都轉埋gay

我想嘔.jpg

我都想嘔呀

樓主描寫得好正

點解8.4會有1個正皮

安少快D大大力真點.屌醒佢

密室打J會聞到有味架喔

點解要比淺淺強姦

搵番安少好冇

屌睇完今晚會唔會發惡夢 好噁心

Live 左

唔撚好屌個大陸臭雞啦
好地地同安少打j行沙灘咪重好

點解淨係睇字已經聞到好大陣臭鮑魚味

岩岩咁入嚟live咗

淺淺

飛左條臭雞佢啦

肚臍垢囉 隔住個moon都聞到陣味

5乜撚嘢呀

樓主：甜呀啦 架下有甜 仲好重口味添

好搞笑😹🤣

可唔可以出個安少嘉俊重甜既番外
大佬睇到好想嘔

安少win 臭雞lose

between 跪求樓主po左原先個結局先再po新寫既結局

因為多數為左遷就讀者而寫既結局都會好古怪

Chapter8 幾乎無睇過咁濟
早知負皮你

快啲俾返個安少我呀
佢依家好痛好掛住條偽直男

好掛住安少
好想睇佢地互動
樓主應承左夠200正皮就有HE唔準反口
無甜都得淨係想睇佢地sweet sweet

比返安少我
唔想睇咁多西毛既雞

好想作篇同人hehe版

支那臭雞變支那臭鴨？

咁又唔好
我意思係寫重甜版安少嘉俊

唔知點解見到樓主寫到臭雞同主角一齊前一齊後完全係兩回事就覺得好好笑
真係好大反差

睇左一個鐘live左

再live

+1

點解會live左

淺臭雞
終於現真面目啦 死大陸女人
家安完勝
強烈要求hehe happy ending

Hehe 作品實在太太多sad end啦
可否給hehe們一個好結果
求樓主

支那女

臭

雞

追到Live了

世界邊有咁多快樂童話

等睇你嘅作品

唔好負皮我

會, 因為已經寫好咗, 會喺結局之後加多個平行時空結局

我幾鍾意行沙灘嗰幕

又發現bug

8.5

「我巧犀利啊，你睇你柄得幾大？」

在回想安少的過程中，迷你龍進化了，成為巨龍。原來光靠想像，我都能讓迷你龍成長，看來用念力打Ｊ不是夢。

淺淺躺下，我戴上安全套後，便讓巨龍於淺淺那片有如叢林般雜亂的下體中，尋找可以進入的地方。

花了點時候終於找到了。

巨龍在外面磨蹭一會，便稍稍探頭進入。

「喂！那是屁眼！」淺淺喊。

「Oh，sorry，wrong hole。」我連忙糾正位置。

巨龍撥開她的唇，淺淺嬌喘了一聲。

「快點兒、快點兒，快點兒進去！」她操著一口流利翹舌普通話。

我即時感到巨龍有點軟化。

但不管了，先進去再說，多磨擦幾下自然能重振雄風。

「咿」。

開門聲？

「啊！」

那不是淺淺的叫床聲，而是——

「有冇搞錯啊！喺我間房做啲咁嘅嘢！」是妹妹的慘叫聲。

「咿、嘭」！

我跟淺淺兩個赤裸的人互相對望了一眼，同樣不知所措。

「你又話你個味唔會返嗚企嘅？」

「係啊。」

「咁佢典解會喺度？」

「我點知啊。」

「咁依家典啊？」

「繼續啦。」於是我繼續前後擺動著下半身，淺淺繼續配合我的節奏，輕聲呻吟。

「咿」。

又來了？

「喂，石嘉俊，仲繼續？我間房嚟架，你要扑嘢你出街租房扑啦！」妹妹怒吼，聲音大得引來了爸媽的注意，恐怕連左鄰右里都聽得清楚，

「喂，石嘉美，間房我都有份架喎，你憑咩要我出街扑啊？」我氣極敗壞，把巨龍拔出來就跳下床跟妹妹理論，完全忘了自己正光脫脫的站在全家人面前。

「你搞到我間房好污糟啊！」妹妹使用高分貝吶喊，她刺耳的尖叫高頻得可以跟海豚的哨音同步了，「佢個bra仲要疊喺我個bra上面啊！」

「你快啲叫佢哋出去啦，我俾你撈豆睇晒喇！」淺淺也跟著尖叫。

我只好把妹妹和爸媽都推出房間，匆匆和淺淺穿回衣服，狼狽地逃出家門，在鄰居的注目禮下離開。

I miss 安少

小嘉俊都知邊個窿先岩

幻想到淺淺嫌棄主角同反應之後好想嘔

等你出文啊

笑死

快啲返去安少既懷抱

好好笑

細妹好波
我愛你
雖然我係一個

安少:多謝呀妹

安少買起左個camp

讀者：多謝呀妹

阻人扑野燒春袋
不過呀妹今次好波

原來嘉俊係一仔

8.6

我帶淺淺到了上次我自己一個人到過的時鐘酒店，這回老闆娘終於願意租我房間，然而走進房間裡，淺淺卻死不願意躺到床上。

「做乜唔肯啊？唔好扭計啦。」我從後面抱著淺淺，絞盡腦汁想辦法哄她上床。我等這天等很久了，絕對不能無功而還。

「依度咁污糟，典做啊？」淺淺依然是一臉嫌棄的模樣。

「將就吓啦，唔係好污糟啫。」我看著舖在床上那張有點陳年舊跡的棗紅色毛毯，配搭房間內暗黃的燈光，還有傳進鼻裡陣陣發霉的氣味，老實說，我也不願意在這裡做愛。

但我沒有選擇。要是淺淺連在這個地方做都不願意，我就只能提出躲在隱蔽的路邊了。

「你唔可以豬酒掟咩？」

「酒店好貴啊。」

「這裡髒死了，還要我在這裡跟你做？」她換了頻道說普通話。

「我都好怕污糟，但係我真係好想同女人做啊！」

「那你去找別的女人啊！找女經理啊！找家琪啊！找洗碗那個大嬸啊！」淺淺有如瘋了，聲音越喊越激昂，「再不然，你找安少啊！你跟他那麼——」

「你都黐線！無啦啦講安少做乜？」

「他有錢啊！你去跟他要錢啊！」

「要錢做乜啊？依家喺香港係咪有錢先可以做愛啊？」

「呿，沒錢就不要學人交女朋友吧。」她說罷便悻悻然離開。

我沒料到我和淺淺這次為魚水之歡而特意安排的約會，會不歡而散。

我追出去，捉住她的手臂，想要挽留她，但她每次都把我甩開，而且一次比一次大力。一直到時鐘酒店的樓下，我直接攔住她的去路，強逼她與我對話。

「你發咩脾氣啊？上返去啦，租間房都要錢架。」我說。

「你這麼著緊錢的話就自己上去打飛機啊！」她對我說普通話。

我嘆了口氣，「我特登租間房，就係想同你做，同你變得親密啲。」

「那就租酒店啊！五星級那種啊！難道你不想我們有個難忘的又甜蜜的夜晚嗎？」

「冇咁多錢啊……」

「那你問安少借啊？你們不是很熟嗎？」

「唔好講佢得唔得啊？」

「那就不要交女朋友嘛！你這……你這樣的人交女朋友根本就是害了女孩子！」

「有沒有這麼的誇張啊？」我用國語說，但聽起來比較像用廣東話讀書面語。

「我沒有誇張，你就是在浪費我的時間。」她撐大眼睛，仰著首，用鼻孔看我。

我嘆了口氣，低著頭，深感無奈。

她再次拔足而逃，但這次我沒有再追上去了。

---第八章完---

點解淺淺會性格大變？
d劇情完全暴走

食支那呀啦

btw, 係咪仲keep處子之身
留俾安少開苞啦

死臭雞淺淺

支那臭雞現真身姐

我覺得樓主留既伏線唔夠
之前形容到淺淺咁美好 突然變到咁差有d odd

我識過啲鄰國女子, 一同利益有關就現形
唔使好似嘉俊咁上床, 有時一餐飯已經夠

係嘅, 其實可以喺佢咃拍拖嘅過程寫多啲, 我都覺得太濃縮
不過真係有好多鄰國女子識得扮可憐扮單純, 俾你見到好嗰一面都係演技

Sorry我認我有偏見

睇到好sad啊
俾翻安少我

打電話比安少，之後上佢屋企扑算啦

人物構想圖5

安少之所以叫安少, 因為安仔
安少全名叫周家安, 因為做安仔個演員叫周嘉洛
安少就係用佢嚟做藍本, 塑造出俏皮、得意、惹人憐惜，同時又可以串串貢、不可一世嘅有錢仔形象
可惜有錢仔唔代表可以掌控自己人生, 屋企同埋社會嘅目光依然俾咗佢好沉重嘅枷鎖...

+1
個轉變好似太快

奉獻左唔少子孫比周嘉洛

安少唔係丁子朗咩?

same 感覺太刻意

周嘉洛個形象真係好撚match

依家望到"留白" 兩個字就諗起森林公廁臭雞淺

依啲唔係偏見係事實

Chapter Nine
「你可唔可以勇敢啲做自己？」

我和淺淺踏入了冷戰期，但我竟然毫無感覺。

嚴格來說，也不算是全無感覺。跟淺淺的關係落至如斯田地，我多少感到點失落，但失落的主因源自未有機會進入她的身體，關係便告結束。

那是一件多麼可惜的事。

因為就只差這麼一步，我就能向自己證明，自己有多熱愛女人。

我有問過淺淺要怎樣才願意原諒我，然後一同完成未做完的事。她說：「等你有錢的時候吧，租酒店的錢都要省，算什麼男人？」

對了，跟我冷戰後，淺淺不再對我說她那些聽了以後要犧牲大量腦細胞才能翻譯出來的廣東話。但她對著家聰和其他同事依舊會說廣東話，依舊肆意殘害著他們的腦細胞。

家聰知道我和淺淺的事情，屢次跑來勸說我跟她分手。

「佢好明顯就係貪錢，肯俾你屌只不過係咁啱西痕咋，你因住俾人𡁻完鬆。」家聰說。

「俾女仔𡁻完鬆？咁都幾爽喎！」我說笑。

「陣間佢同個有錢仔一齊咗，你唔好喊！」家聰說。

「絕對唔會啦，我仲可以喺個有錢仔面前昂首挺胸。」我說。

「但係如果佢搭上嗰個係安少，我怕你連工都冇得返咋。」家琪走來搭訕。

「關安少咩事？」聽到有人說起安少，我莫名地感到胸口一熱。

「你哋冇留意佢近排好努力學廣東話咩？就係因為上次安少話佢唔識講廣東話要炒佢。」家琪說。

「咁……都冇乜嘢啫，佢都唔想俾人炒。」我說。

「我聽到佢成日練點樣叫安少個名，仲要嗲聲嗲氣，聽到都打冷震。」家琪說起淺淺就一臉嫌棄，「好明顯就係想搵個有錢人養佢啦，都唔知醜。」

「但係我又唔係有錢——」

「所以咪話西痕先搵你囉。」家聰說。

「係啊，如果安少肯要佢，佢眼尾都唔會望吓你啦。」家琪說。

其實我也不太在意淺淺是否因為想談戀愛甚至想做愛才跟我在一起，我自己答應跟她在一起的原因亦大同小異，沒有資格對她的目的作任何批評。

我反倒比較在意的，是她到底有否如家琪所說，準備刻意討好安少。

只是我無法分清楚自己在意的，是淺淺討好別的男人，還是安少跟別人要好。

安少來了。

安少會唔會為左激男主角而同淺淺

男主抵撚死～

屌
個淺淺現真身嗰度睇到我想嘔呀

一陣樓主可能會寫安少同淺淺扑野

安少加油努力玩殘淺淺

異性只為繁衍後代
同性才是人間真愛

安少我來囉

如果下一章寫啲咁野出黎 即時棄故block7佢
有咩理由兩個chapter都離晒罩咁
hehe故就hehe部份少甜 同條臭雞扑兩個chapter 玩晒兩個主角

練極咪淨係識「奀瘦」 between 安少來了

Live左
樓主加油

樓主千其唔好走偏鋒 一個基佬唔會想同女人扑野囉，你估仲係六七十年代咩

淺淺轉變太大得我覺得有d 唐突 不過大陸公廁可能就係咁
話說安少有冇同過佢條女扑野 如果有既咁姐係佢會有機同淺淺扑？
btw 淺淺係咪拎錢錢揩音

安少咁有錢
係扑都唔扑大陸垃圾臭雞啦

盲腸

啲名嘅安排其實都有原因

試吓諗吓嘉俊點解不斷強調自己熱愛女人

放心, 唔會

9.2

安少來了。

久未露面的他逕自走進VIP房，男經理知道後馬上展露滿面的笑容上前侍候。我留意到淺淺亦不敢怠慢，連忙整理自己儀容，一整個準備就緒的狀態，埋伏在VIP房附近。

待男經理從VIP房出來後，淺淺馬上閃身，躲開了男經理的注意，潛入VIP房中。

「安少又點名要你serve佢。」男經理一臉失望。

我點點頭，表示知道，然而我沒有馬上進去。我留在VIP房門外，偷聽淺淺和安少在房內的對話。

「安少，我係淺淺，上次唔口意思，令到你咁唔開心。」我聽到淺淺緩慢又吃力地說著廣東話，但意想不到地她的廣東話居然在短短的日子內進步了這麼多，雖未至字正腔圓，但起碼已不容易聽到她的口音。

「上次咩事？上次我嚟有見過你咩？」安少聽起來很冷淡。

「係啊，我近排好努力學講廣東話。」

「好。」

「安少，你覺得我講得典啊？」

「要講好廣東話，你仲有排要學。嘉俊喺邊？我要搵佢。」

「安少，你有咩需要，淺淺都可以為你效撈啊。」

「我唔使你效撈喇，你去學好啲廣東話先啦。出返去然後叫嘉俊入嚟啦。」

淺淺拉開了房間，瞥見我就在門外。她白了我一眼，哼了一聲就抬著頭走開。

我走進房間內，板著臉站在安少面前。

「安少，有咩需要？」

「嗰條係你條女啊？」安少冷笑一聲，「佢姣我喎。」

「安少，淺淺只係想睇你有咩需要，並唔係姣你。」

「呿，自欺欺人。」他從褲袋取出手機。

「安少想食啲咩？」

「鰻魚飯。」他低頭看手機。

「仲有冇其他？」

「冇。」他飛快地打著字。

「要唔要嘢飲？」

「唔要。」他再沒有看我一眼。

我退到門外。

我無法說服自己，我不失望。

抵死
玩臭雞丫拿

推一個

由出第一篇開始每日追到呢家
睇到好心酸 忍唔住要留言
樓主 我要安少開心呀

炒左條支那雞啦

安少玩下嘉俊好啦

期待安少嘉俊互相調戲

杯巨峰提子呢安少

嘉俊 到你去挽回安少嫁喇
唔好怕羞 敢Ｄ去馬啦

嘉俊真係有咁耐風流有咁耐折墮

嘉俊快d 入去vip 房就地正法安少

可唔可以氹返安少

快啲推倒安少

樓主快D 出就好
我好餓囉
你成日屌人癮

難得安少出返黎

安少似會叫嘉俊含

唔係話冇甜啦咩？

係嘉俊自動幫佢含陪罪

好啦好啦 信多你一次
安少霸上弓
少少鹹 多多趣呀

幾時和好

今日幾點有文？？

安少嬲啦

好期待，J得好辛苦

加速加速我要睇安少狠狠咁懲罰嘉俊

好啊 正啊

大大力罰嘉俊啦

嘉俊識唔識架？
好驚個故會變血腥故

LM

攞返個主導權
變強攻

希望安少會召喚我

嘉俊可唔可以唔好咁蠢

快快快

冇晒甜喇

我冇屌人阿

好感動, 有人留意到

多謝你嘅支持
到時會有兩個結局

每日收工最期待就係見到樓主出文

9.3

把鰻魚飯端到安少面前，我便準備退下離開，誰知道安少卻把我叫住，要我坐下。於是我坐在他對面，看著他吃飯。過程中他不發一言，我也就不作一聲，靜靜看著他吃飯。

我有多久沒見過安少了？在日暦上算日子的話，撕下來的也沒有多少張，但我怎麼覺得自己跟他好久不見了。

久得，開始讓我擔心會忘了他長什麼樣。

幸好，他坐在我面前，依舊穿著平常愛穿的那套藍色西裝，依舊會在裡面搭一件白色襯衫，吃飯時嘴角依舊會黏到飯粒，而他依舊沒有察覺。他的嘴唇依舊的紅，他的皮膚依舊的白。

多希望，我們之間的氣氛，都能依舊。

「安少。」我喚他，打破了我們之間的沉默。

咀嚼著鰻魚的他定了格，看著鰻魚飯的眼睛失了焦。

他沒有再要求我叫他「家安」。

「你嘴角有飯。」我說。

他沒有問我能不能替他抹掉。他隨手拿了桌上的紙巾把飯粒抹去，便繼續低頭吃飯。

「我尋晚釣到條紫色嘅鯉魚王，好——」

「我冇玩喇。」安少說。

「哦。」

我們又沉默了，只剩下安少咀嚼鰻魚的聲音。

「你又唔講嘢——」

「我冇嘢講。」他說。

「咁你要我坐低做乜？」

他專注著咀嚼，待把嘴裡的都嚥下去後，他說：「純粹想你喺度。」他說完，便繼續吃飯，由始至終都沒有抬頭看我一眼。

這回輪到我不作聲，安靜地坐著，待他把飯吃完。

我看著他把嘴巴抹乾淨，挺直了腰板，靠著椅背坐著。他吁了一口氣，然後望著我。

「嚟我度。」他說。那不是個問句，也不是個邀請，也不是個命令。

那是個陳述，因為他知道我必然會答應。

瘋狂加速

傲驕安少

嚟我度

我想要安少。安少好正

跪低！

「安少嬲爆爆自己一個人食飯個樣」參考圖:

冇左我嘅至愛陪我

始終覺得佢差種有錢仔既傲慢同唔夠cool
朱淩淩似有錢仔多啲

agger
可能睇得愛回家多對佢既印象定左型

丁子朗咪幾好
老實講呢條仔唔多掂

今晚出多篇啦bro

安少扁嘴示意圖

臨瞓會出多一節, 請耐心等候

有無興趣早啲訓

好期待

破滅．我代入係呢對．

「安少接受唔到你話破滅」示意圖

原來樓主唔覺唔覺收埋咁多“安少”j圖

9.4

我的巨龍筆挺，等待著安少來親吻。

安少總有能力令我的迷你龍迅速進化。他讓我躺在他的床上，先把自己襯衫的鈕釦解開，並脫下了西褲，然後把我的衣服都脫掉，接下來開始親吻我的身體，從脖子開始，到鎖骨、胸口、乳頭、手臂、腋下、掌心、腹部、大腿……我的迷你龍長大成為巨龍，身體挺得筆直，一柱擎天。

安少把嘴巴移向我的巨龍，先慢慢舔著它的龍身，再把龍頭含在口中，舌尖亂舞，害我的身體敏感得失控地扭動。

我的巨龍很快就射了，但安少不肯把它放開，結果龍吐液通通都噴在安少的嘴巴裡。

安少把口裡的龍吐液都吐在紙巾上後，就趴在我的身體上，抱著我。

我望著他，望著他跟隨著我的呼吸而起伏。他整個人就像軟趴趴的，把重量都聚在我身上。

他把雙手伸到我背後，我背上感覺到他每根手指的弧度；他的雙腳在我腳邊磨蹭，我感覺到他那雙黑襪子的棉質有多柔軟；他包裹在內褲裡的巨龍壓在我的巨龍身上，我感受到他的壓抑。

「安少——」

「我只係想攬多陣。」他說。那不是個問句，也不是個邀請，也不是個命令。

那只是一個卑微的願望。

「安少，你唔好咁啦。」我勸說。

他頓了半晌，「我仲可以點？」

「安少，我有女朋友，你都有女朋友。」我提醒他。

「我有女朋友，只不過係因為其他人都覺得我應該要有女朋友。」他說。

「我同淺淺——」

「嗰條女根本唔鍾意你——」

「你講乜，點會唔鍾——」

「佢頭先好明顯姣我——」

「人哋好禮貌同你講多兩句你就當人姣——」

「算罷啦，我睇得出佢根本唔鍾意你——」

「佢嫌我窮啊！」我把安少扔開，把他擲在床上。

他望著我，有點錯愕，也有點受傷。

我不敢望著他，也不敢繼續任他望著，於是我坐在床邊，背對著他，不讓自己見到他望著我。

佢表情多, cap定啲圖嚟用

無限遐想

吊住癮 唔夠點算

強暴安少啦

嘉俊擺明鍾意安少又唔認

好撚煩啊 仲要自欺到幾時

死傲嬌

我諗到pokemon招投擲地球咁一野定掟落去

好想幫人打j

樓主不如寫個支線 主角係安少

lmm

勁true 唔係偏見
身邊有啲同學都係大陸黎 一識個陣都無乜野
到交project個啲就現曬形 做埋啲錯既野講左又唔肯 最後俾professor屌就推曬落我地到 有sample又唔share
大家夾錢食飯就算食唔落都夾左先唔俾人食 後尾AA制就勁厚面皮死都要食你一啖餸 真係好撚憎佢地 全部都係為利益

安少好靚仔

安少第一身角度寫
講下佢對嘉俊嘅感情係點

本身覺得安仔普通 睇完呢個故之後 再代入吓安少落去 就覺得佢好撚正

我都好有興趣想知點解安少會無端端鐘意左嘉俊

想即刻攬住佢道歉

追到live啦啦
幾時有文

不能認同更多
最嬲係仲自欺欺人錢錢鐘意自己
條女差到咁

真係鐘意嘅 又點會嫌身世 又點會嫌條底褲黃唔黃

好緊張，安少應該會係後面攬住佢

冇na ?

未有文?
求多甜文

想剖白安少心靈

加速
其實唔肯面對現實面對對安少嘅感情我覺得呢點好真 但睇故當然想happy end 現實已經令人好傷心了

Push

加油出文

我想要圖

等到頸長

可以考慮, 但我依家寫緊個POKEMON GO故

嘉俊點解唔肯認愛呢

會有兩個ending, 有sad有happy

睇落去就知

等多陣, 轉頭出

依樣真係好難解釋, 可能講鯉魚王嗰吓覺得大家好夾

周嘉洛

快啲出

9.5

「我帶佢返屋企想同佢做愛，佢嫌我屋企細，人又多；帶佢去時鐘酒店，佢又嫌污糟，話我想扑嘢但係連正式少少嘅酒店都租唔起。佢嫌我冇錢，話我識女仔等於害咗個女仔，轉個頭佢就走去姣你……拍拖係咪得有錢人先可以拍？做愛係咪得有錢人先有資格做？我依啲窮毒撚係咪淨係可以打一世飛機？但係……但係我連打飛機嘅空間都冇，我係咪連窮毒撚都不如？」

「我可以同你做——」安少想從背後抱我，我反應過敏的把他甩開。

「我正常架！我淨係會同女人做！我淨係鍾意女人！你係男人！我唔會鍾意男人！我唔會鍾意你！」我聲嘶力竭地喊。

在我背後的安少沒有回話，我亦沒有勇氣回頭去看他。

我們之間的靜默，一直延長，一直延長，誰都沒有找到適合的說話打破靜默。

但我知道我需要道歉。多少次了，我忽略了安少的感受，做盡了傷害他的事。雖然我熱愛女人，但絕不代表我會希望他受到傷害。

拒絕已經是一種傷害了，為何還要令傷口加深？我覺得自己很殘忍。

於是我回頭，誠懇地，想向安少說聲對不起。

「我借地方俾你同佢做。」安少比我搶先一步說話了。

他說的話令我錯愕不已。他的用意為何，我實在茫無頭緒。

「你想搵地方同佢做啫，我借地方俾你同佢做。」他說。

安少跪坐在床上。我看著他的眼睛，他的視線隨意地落在被單上，沒有了焦點，像沒有了情緒，也沒有了靈魂。

「你講咩啊。」我苦笑。我想要的絕對不是這些。沒錯，我真的熱愛女人，我渴望與女人做愛，但絕對不是在安少的房間內，也絕對不是在安少為我安排的地方。

「但係有條件，我要你serve我。」

安少咬緊著牙關，一副視死如歸的模樣。

「Serve…serve你啲咩呢？」我失笑，完全不理解他的意思。

「你同我做，做完我就借地方俾你同佢做，好公平。」

我嚇得下巴差點脫臼了。

安少唔好委屈自己，同我做算

安少咁識玩
中出即飛嘉俊

點解我點睇都係安少比嘉俊屌

安少屎忽痕

點解安少要愛到咁卑微

係愛⋯⋯⋯⋯

安少咁樣做會好痛苦

已正皮！

你地唔明白gay佬既處境

安少 如果可以比超過一個正皮我希望比十萬個正皮比樓主

多謝你

愛一個人會將對方睇到好大好重要, 相比起嚟自己自然又渺小又卑微

今晚仲有無文？ 跪求happy ending

9.6

「你同我做，做完我就借地方俾你同佢做，好公平。」

我嚇得下巴差點脫臼了。

「你知唔知自己講緊——」

「爽手啦，唔好拖拖拉拉。」他跪起來，挺著身體，穿著內褲的下體向我逼近。

我看著他，也看看他瑟縮在內褲裡的迷你龍，沒有絲毫要成長的跡象。

他很認真，但光看他的反應我就知道這並不是他真正想要的東西。

他只是很氣餒，氣餒得很氣憤，想索性這樣把我們的關係破壞掉，想逼我做我不願意做的事，想我恨他。

他受了太多傷，傷得連他自己也想傷害自己，將自己置諸死地，換一個痛快。

我靠近他的下半身，他的迷你龍跟我的鼻尖大概只有三根手指的距離。我聽到他的深呼吸，也聞到他的氣味。

我抬頭望望他，他閉著眼睛、抿緊嘴唇，並不享受他正在做著的事情。

我猶豫，不曉得應該順他的意思為我們的關係作結，還是該拒絕。

只是，即使拒絕了，我們的關係又能回去哪兒？

這樣近距離地觀察安少藏在內褲裡的迷你龍，我很驚訝自己竟然沒有感到半點噁心，反而思量著自己該先用手去觸摸它，還是該先親吻它。

「算啦。」安少卻在這時候退縮了。

他跌坐在床上，看起來有點氣憤，有點氣餒，也有點累。

我疼惜的望著他，卻愛莫能助。

「我當初唔應該希望同你更進一步，應該淨係陪你打Ｊ，一直陪你打Ｊ，直到永遠。」他苦笑。

「但係我哋冇可能打一世Ｊ。」我也苦笑，「我哋有女朋友，第時會結婚，我哋需要嘅就唔只係打Ｊ。」

「可惜我哋冇辦法超越打Ｊ依個程度。」

如果那天在沙灘，安少沒有主動握我的手，而我也沒有反應過敏地甩開他的手，我們不會來到這一步。然而，他終究會忍不住握我的手，這一步終究會來，只是遲早。

「但係，嘉俊，我真係好想。」安少向我伸出手，用哀求的眼神看著我。

雙性

安少 ，我好心up，點算

好唏噓

咁虐既新一章
安少快d過黎我既懷抱

見到大家嘅反應搞到我唔係好忍心繼續出文

我要你快D 出野文

已有心理準備 樓主可以繼續出文

快啲出文呀

文or老母

安少好似我第一次咁 。。

緊張佢又唔忍
安少

Live
好好睇

睇到濕曬

係呀 對眼呀

樓主加速！！！！

睇安少睇到好心痛 乖，呵返～

你仲唔出文，呢到大把人輪住想同你玩

可唔可以比安少同嘉俊相愛既情節我

點解我會 live左

睇睇下唔小心追到live 好虐心既發展
樓主加油 出文唔洗急 最緊要快

安少唔好自暴自棄啦 好心痛

唔好搞到自己咁卑微得唔得

安少 唔好咁啦

出文未

突然醒起安少應該割左包皮

學校秘密網

等都長曬

live 咗啊！
樓主快啲出文

樓主比安少咬撚斷左條撚死左？

樓主係咪掛住溝仔唔得閒寫文

F5禁到爛喇

我覺得樓主係做安少嘅角色 家下係個角落頭sad緊

文呢？ 今晚冇文會訓唔著

安少
佢唔同你做，等我代替佢喇

嘉俊淨係識享受，又唔付出
安少好慘慘

樓主呢

文呢 加速

文呀~我命令你，立即出黎！

樓主其實唔得閒出文都唔緊要，有少少交帶 講聲等大家得個知字

剛剛先返到屋企咋, 今日要返工

我未睇返嗰集

真係要做好心理準備

樓主！等到你啦終於
瘋狂F5中...... 文呢？

多謝大家耐心等待, 馬上會出文
今晚會出兩節, 而且會出埋最後一張人物構想圖

我有猶疑好唔好重寫後面嘅情節, 因為我好怕第十章會令大家棄故同埋負評
但係一來改唔切, 二來唔想影響後面嘅劇情, 所以都係決定唔改
不過會加返一個額外結局俾大家, 就係之前200正評應承咗大家會寫嘅嗰個

剛剛見到過咗300正評, 好驚訝, 冇諗過我寫嘅故事會咁多人鍾意, 尤其是經歷過之前寫嘅故事完全仆直嘅情況
多謝大家支持, 好開心大家鍾意依個故事, 希望睇得開心之餘, 個故事都可以帶俾大家一啲反思或者思考嘅空間

9.7

「但係，嘉俊，我真係好想。」安少向我伸出手，用哀求的眼神看著我。

又是這個楚楚可憐的模樣，叫人不捨得拒絕他的模樣。他明明是個高高在上的富二代，在我面前，卻把自己看得那樣卑微，等待我去為他施捨些許的愛。

他長得這麼漂亮，性格溫馴，家境富裕，渴望被他選擇的人多的是，為何偏偏選中我？偏偏選中我這個不懂得珍惜他的人。

他的手仍然停留在半空中。

我知道要是我不伸手牽住他，對他來說會是二度傷害。

只是，我怕。

「我冇辦法。」我說。

「我真係好想……」安少哽咽，眼眶泛紅。

我又何嘗不是？我感到自己眼眶微微發燙，那是警號，讓我知道若我再不別過臉去，就會流淚。

「對唔住，安少，我冇辦法。」我低著頭，不敢看他。

「石嘉俊，一直以嚟我都好俾心機去滿足你嘅需要，但係我嘅需要你又有冇嘗試去明白去了解？」

面對安少的指責，我無言以對。

「我仲以為我終於遇到一個明白我嘅人，原來你同其他人一樣，都唔想去明白我。」他氣若游絲。

從他的話裡，我聽到他的孤立無援，感受到他的徬徨無助。

但無奈地，我什麼都做不來。

我不能成為拯救他的人。

「想其他人明白嘅話，可以講。」我說。我相信，只要他願意讓別人明白他，就會有人願意去明白他。

只是那個人，不是我。

「講有乜用？」他反問我，「我哋嘅需要就算大大聲咁講出嚟，都冇人在乎，冇人會理，社會亦都唔會聽，好多嘅人甚至會當係笑話。講咗又點？咪就係做咗人哋茶餘飯後嘅話題囉，根本冇幫助。」

「你唔試吓你又點知？」

「我可以同邊個講？喺邊個人面前我可以真真正正做自己？」安少喊得聲音沙啞，「係得你咋，石嘉俊。」

就只有我。

原來我是安少的唯一，唯一一個可以信賴的人。

「石嘉俊，我在乎你需要啲乜，我好努力咁去滿足你嘅需要，你又為我做過啲乜嘢？」他問我。

我為安少做過些什麼？我為安少做過些什麼？我為安少做過些什麼？——這個問題不斷在我腦海裡迴盪。

「石嘉俊，你可唔可以勇敢啲做自己？」安少說。

---第九章完---

變gay la!!!!!

留名，臨訓前等到一節更新，聽朝再睇埋另一節

做自己啊屌 嘉俊快啲幫安少含啊

人物構想圖6

男主角嘉俊嘅參考對象就係林耀聲
之前睇佢做《點五步》, 覺得佢做啲滿懷心事、好多嘢諗嘅角色做得好出色
嘉俊亦都係咁, 好多嘢諗, 好介意做唔做到社會想佢做嘅人, 擔心人哋點睇佢, 所以唔敢去面對自己, 仲要處處否定自己, 反覆咁想去說服自己, 做人哋希望見到嘅嘉俊
其實嘉俊好大壓力, 要否認自己嘅身份, 扮演一個根本唔係自己嘅角色, 仲要忍痛傷害自己鍾意嘅人
大家一路睇一路鬧嘉俊, 不過我又想大家諗吓, 喺思想封閉嘅社會裡面, 好多人仍然唔願意去包容有別於自己嘅人, 咁樣嘅環境同氣氛, 造就咗幾多個嘉俊嘅出現? 同時又會有幾多人成為咗安少?

想將直變成分叉😭，好心up

其實我係一路諗住張耀聲同游學修黎睇 好驚訝
睇到好心up 好想喊

Chapter Ten
人生就是不斷累積陰影，不一定每道陰影都能夠克服和跨越。

安少失蹤半年了。

說他失蹤的意思，是他已經沒有再來餐廳吃飯，沒有再回我的訊息，沒有再接聽我的電話，也沒有再在我的生命裡出現。

但我的生活裡到處都是他。

餐廳背後的集團派了市場策劃部的職員來跟我面談，說想我為餐廳以及集團旗下其他生意畫些漫畫，作為推廣之用。當然，畫好後又得到採用的話，我會得到一筆頗為可觀的報酬。

後來餐廳的餐牌加入了我的漫畫，推出新菜式時更使用我創作的短篇漫畫作為宣傳。集團部份生意也採用了我的漫畫，甚至有其他公司邀請我為他們的產品和活動畫些插畫。

然後，終於有人稱呼我為漫畫家。

我知道這些都是安少在安排，他指引我回到追夢的路上，並在我背後推我一把。

我想親口向他道謝，可惜我找不到他。

至於淺淺，就在我最後一次見到安少之後的翌日，就被辭退，然後銷聲匿跡。

沒有了安少，沒有了淺淺，我的人生好像回到了以前，每日苦尋著可以讓自己打Ｊ的空間。

睡醒後，我沒有馬上起床。陽光照進房間，我躺在床上，看著上格床的床底，望著我寫下的一句歌詞：

Cause if we keep doing nothing, then nothing will ever change.

我很想安少。

我伸手觸摸貼在那句歌詞旁邊的畫紙，上面畫著安少以前叫我為他畫的那幅畫的草稿。上面只畫有粗糙的線條，刻劃出安少身體的輪廓，他的臉卻模糊一片。

我無法想起他那時候的表情——這就是我無法把畫完成的原因。

我閉上眼睛，試著去回憶，試著去想，安少那時候的表情。

想著，我開始不由自主地撫摸自己。瑟縮在被窩裡撫摸自己。

我把放在枕頭旁邊的手機解鎖，點開了以前趁安少在開車時偷拍他的相片，還有他靠在我肩膀上時的合照。我享受地閉上眼睛，幻想自己的手是安少的手，想像他一如以往那樣撫摸我，讓我舒服，令我快樂。

很快我就射了。

我不是早洩，只是想著安少令我很快就射了，射在我的肚皮上，慢慢發熱。

我繼續攤在床上，沒有動力去把身體擦乾淨，只想望著那句歌詞，輕輕的哼唱幾遍。我的一隻手放在腦後，另一隻手則撐著被子，免得它塌下來會弄髒。

「咿」。

「仲唔起身？唔使返工？」突然闖入的媽媽一掌打在我的肚子上，害我滿手都是自己的精液。

好想二創係安少角度

btw我覺得呢到好多人都經歷過安少呢個角色嘅野

快啲追返安少啦

安少好偉大

家安
I miss you

下一章會唔會係幾年後
安少sd msg來話要結婚

睇到好心up

唔好啊

抵死呀，自己攞嚟賤

你算唔算異教徒?

我都係異教徒

香港大把人 唔願意接納接受小數人會做嘅事更唔會去嘗試新事物環境等等
香港係國際化都市只可以話係得個樣

林耀聲好正

瑪嘉烈與大偉 綠豆
林耀聲同游學修cover 左段春光乍洩好入骨

呢個故事可比啲反同性戀嘅人睇
其實同性戀出櫃前都有好多掙扎
唔係佢地所講嘅「有病」或者「唔正常」
佢地都係有血有肉嘅人
你愛上邊個係真係無得揀
支持樓主
唔好為左迎合大眾口味而刪改原本劇情

你老味一跳就半年後
即係原文係sad end喇

依家係勁心up

都幾明顯

多謝你, 所以我一直都話個故事其實係適合非hehe睇

冇睇過...我唔應該淨係睇愛回家

的確係, 對於性小眾嘅接受程度遠低於好多其他國家

用安少角度寫要諗諗先, 同埋睇吓可以寫乜, 未必會有嘉俊
依家創作緊個用POKEMON GO做藍本嘅故事, 希望到時大家都會支持

請問個post係咪最多去到1001個留言
我係咪要開定新post

寫得好好，睇到好心up

開啦幫你推到1001

10.2

我高舉著自己的手，望著手上的精液，良久。

我在安少的房間裡，躺在安少的床上。

多希望安少也在身旁。

跟安少失聯一年，我終於知道了他的下落。

他死了。

當聽到同事說起這件事時，我不敢相信；當我看到新聞報導時，我不願相信；一直到安少的家傭給我帶來一封安少寫給我的信，我才不得不相信。

安少死了。

新聞說安少在與大陸富商的女兒結婚的那個早上，在自己的床上服用過量藥物，被發現時已經全無生命跡象。

我現在就躺在安少幾天前躺著的位置，他就在這裡躺著死去。

我閉著眼睛，回憶著安少從前的模樣，想著他的笑，想著他的楚楚可憐，想著他著我替他畫畫的那個模樣，想著要是那天在沙灘我沒有甩開他的手，他的表情會是何樣。

一想起安少，我就無法忍住打Ｊ的慾望，於是我躺在他的床上，打了三次Ｊ，而從我身體裡噴灑出來的，除了精液，還有眼淚。

我真的很想念安少。

安少給我的信上說我可以隨時到他房間打Ｊ或者打遊戲機，只要事先跟家傭約好確定家人那段期間不會在家就可以，他還說有需要的話，我可以帶女人到他房間做愛，還可以在按摩浴池鴛鴦戲水。

真是個傻瓜。

我大概以後都不會來這裡打Ｊ了。雖說這裡地方大，周家的家傭也不會隨便打擾，讓我得以擁有屬於自己的私密空間，但我可不希望每次都哭著打Ｊ。

安少還在信上寫著我可以隨便把屬於他的東西都拿去，包括遊戲機，甚至是他的大床和按摩浴池——如果我家裡放得下的話。

但我最後只帶走了他那套藍色西裝。

屌想負評

寫到安少死左

On99

好多金句

死撚埋……

下死左

痴撚線

On9

下.....

我知大家好鍾意安少, 所以睇到好sad好難接受
不過都好現實嘅係, 所有生命其實都有機會無啦啦就冇咗
到時先去珍惜就已經太遲

我哋旁觀睇故已經覺得心痛, 咁嘉俊嘅感受會係點呢?
(我自己寫嘅時候都好唔開心 )

依個post就快1001, 所以開咗新post, 仲出埋10.3
有興趣知道故事後面發展嘅巴打絲打可以繼續睇埋落去

【內含HEHE】我找不到打Ｊ的空間（２）

同埋, 安少會喺新結局再出場

樓主大陸落黎？

好撚sad

我接受唔到

台灣歌手周興哲 有首歌叫 永不失聯的愛
唔好乜都拉埋大陸黎講
你見識少咋 on9

大家唔好鬧交喇
嗱嗱林幫我推到1001啦

呢度香港

1001

994

996

997

998

999

1000